沈陣營第二百八十一期 - 我自橫刀向天笑、制裁無路入崑崙

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期

沈陣營第二百八十期 - 師父堅持買黃金甲

點解我句野做左topic

因為廢事諗，又幾好

燒埋崑崙銀行上邊嗰間先好鳩好笑吖嘛

望門投共思吳晗，斬草須臾待除根
我自橫刀向天笑，制裁無路入崑崙

正

美帝亮刀我慘笑，制裁無路入崑崙

\|/

新個主任鎖住咗冇得走佬射波點算吖

陳同佳案 台刑事局:港警透過LINE聯繫

咁多位師兄你地點睇譚仔單野
係自己公司做定係比人屈

見錦嘅局勢，無理由依加先嚟表態嘅

做得咁撚明顯。有人玩借刀機會高，係都早期表明立場，點會而家?

又唔係早輪迫人表態，冇理由走嚟玩嘢

其實呢啲嘢，好簡單email去間公司問一問係咪公司政策就得

個支那婆預備好哂啦，都唔會出國

佢啲子女係問題呢

係預備好嘅就唔會鎖住佢啦

到時唔dq就捉住佢隻手劃龜確認

冇得射波

個個AO都唔接手係得佢接，佢想上位咪由佢囉，買定花生睇戲

\|/師傅

又一個光頭劉sir。捧佢做民族英雄

中國食品凍漲擋不住了

擋都擋唔住睇來要學月餅咁，用午餐肉輸出革命。

換左11pro 影相幾正

影啲女嚟睇吓有幾正

有冇ig

譚仔一把一把咁摑落黨鐵到

黨鐵同日本仔鬥關公？

特府讚陳同佳有承擔，咁柒婆同佢既團隊真係連一個殺人犯都不如

見黨鐵比譚仔摑
特衰都忍唔住
自己攞佳嚟自摑

見隊友俾人建功，梗係即刻入返球自己龍門搏上位啦

MSCI自己承認根本冇理美帝或國際制裁既公司查核

涉谷反幪面法

介紹返呢間黃色#越南製造#紙巾#紙巾
＃願榮光歸香港

百分百歐美進口原木漿

蕭若元：習近平到了2022年是不會放下手上權力

老一輩最睇意頭 依加變埋吉儀家 仲有無人食

員佐級協會前主席陳祖光公開炮轟政府與暴徒合作 認為應與警察商議解散監警會，更揚言「香港的行政司法立法都被魔鬼所控制」

落街幫襯都唔制，淨係識改圖

三萬popo用水炮車同裝甲車攻入監狗會再直播斬首諗吓都覺得威風八面

解散監狗會好呀，轉開個獨立調查會

攻監狗會都未夠，仲要攻埋終聯辨，含正長官官邸同各解放君君盈，全面管治香港

遲o下中聯辦如果出埋聲的話
會唔會叫支共解散埋中聯辦

politics
U.S. Military Says Japan Must Inform Public of China Threat

我估日本好快會出現類似nba事件去聚民心抗共

美帝o既債，過多幾年息都還唔起真係唔出奇，認真唔對頭

支共一萬億國債一筆勾銷，美帝回血劍

空軍前參謀長遭吸收發展共諜組織 輕判6個月

019-10-24 22:15:48

〔記者蔡清華／高雄報導〕橋頭地檢署偵辦退役上校參謀長辛澎生遭中共吸收成共諜案，退伍前多次與大陸情治單位接觸，退伍後還接受招待赴上海世博參觀，獲贈貴州茅台酒、世博紀念套章等禮品，並邀約軍中舊屬出國同遊，被依違反《國安法》提起公訴，今天下午橋頭地方法院認定辛為中國發展組織未遂罪，與楊姓女子均判6個月徒刑，得易科罰金，可上訴。

起訴指出，辛澎生擔任空軍防空砲兵指揮部上校參謀長任內，在楊姓女子穿針引線下，接受旅遊招待前往韓國、印尼峇里島等地，與中國情治人士見面，遭吸收發展共諜組織。

辛退伍後應中國總政治部聯絡部要求，邀約時任空軍防空砲兵第953旅上校旅長的昔日舊部屬謝嘉康，於98年間一同前往泰國普吉島旅遊，積極遊說拉攏，意圖滲透我軍方刺探軍事機密與情資。

辛澎生2010年7、8月間，在大陸總政人員要求下，兩度邀約謝嘉康前往參觀上海市世界博覽會，以及赴馬來西亞度假旅遊，不過，當時謝時任國防大學戰爭學院正規班上校學員，自覺軍職身分敏感，並未成行，而其家人仍獲邀赴上海，事後並受贈大陸貴州茅台酒及吉祥世博紀念套章等禮品。

辛澎生則辯稱純粹出國旅遊、交朋友，矢口否認違反國安法。

謝嘉康及家人雖有多次接受招待，但查無為中國情治單位拉攏吸收其他成員實質證據，因此不起訴處分。然謝身為國軍高階將領不知避嫌，違反忠誠義務，涉有行政違失部分，將由國防部追究行政責任。

台灣o既共諜數量好大機會比想像中更加多
幾年前先爆左單軍官比外人登上阿帕奇直昇機影相打卡
同埋私底下拎左阿帕奇直升機頭盔去參加party

所以F35唔會有機會，亦判得太輕，正路要10年起步

再唔係學豐田出0.001%債

手字唔錯

手字唔錯喎

有時唔係好明點解各地IT界對年紀大既就唔請? 老實寫program佢寫到就得，又唔係食力既，你話學新野吸收唔到，老實業術有專精，唔係呢個loop學完去第二個叫學得快

好彩我唔係IT狗

最簡單嘅原因 後生平 可以壓榨
老死忽好多時都堅持己見 唔聽上頭講

熊懵OS,一味靠吹

冇實質證據
呢類case要行正義之惡

唔係改圖咩

黑狗脅林鄭令天下

美帝係冇可能還唔到債的, 幫記佐佢係GM嗎?
GM玩法同我哋普通User的經濟學係2回事.
QE 乘 N
所以歐盟仲有支那, 其實一直都謀緊呢個GM位來做

咁似三國D劇情
拿, 對號入座, 咁邊個勢力係劉備, 邊個勢力係孫家先?

搵人key諸葛亮個look落cfu到

炒急凍豬肉好搵

孔明街亭之戰輸左都要自貶三級
師父睇錯咁多次晨早就要切腹

但係有人話自己係劉備後代喎

佢哋缺豬肉缺到快痴線的情況美帝實知
大家話侵點會驚佢唔簽協議? 條件開來得再辣D都得.
到而家支那仲未搞清楚莊閒. 仲想討價還價?

1967年暴動，由+X哥既塑膠花廠開始

大撚膽，做長勝將軍易，但長敗將軍難
有幾多人次次睇錯都屹立不倒

Fisher investment research 2016

巴西總統博爾索納羅首次訪華，一改飄忽態度盼中國投資

5小時前

分享平台 微博
分享平台 人人網
分享平台 電郵

分享

Image caption 巴西總統博爾索納羅（Jair Bolsonaro）於10月24至26日正式訪問中國。

巴西總統博爾索納羅（Jair Bolsonaro）本周訪華並在星期五（10月25日）與中國國家主席習近平在北京人民大會堂舉行了會談。此行是博爾索納羅今年1月就任巴西總統以來首次訪華，他一改過往的飄忽態度，期盼擴大與中國的經貿往來，並宣佈將取消中國遊客和商務人員入境巴西的簽證要求。

博爾索納羅在10月24日抵達中國，在其訪華期間，兩國發表了《中華人民共和國和巴西聯邦共和國聯合聲明》，「強調繼續在平等、尊重、互利的基礎上加強和深化中巴全面戰略伙伴關係。」

中國外交部發言人耿爽10月18日表示，應中國國家主席習近平邀請，巴西總統博爾索納羅於10月24日至26日對中國進行國事訪問。

耿爽說：「中國和巴西同為發展中大國和重要新興市場國家，互為全面戰略伙伴。建交45年來，中巴關係始終保持健康穩定發展，各領域互利合作碩果累累，已成為發展中大國團結合作、攜手發展的典範。」

然而去年當博爾索納羅競選巴西總統時，他對中國的看法大不相同，博爾索納羅當時曾將中國描述為企圖掌握巴西國民經濟命脈的「掠食者」。

博爾索納羅當選總統 巴西「向右轉」
「巴西特朗普」上台後的中巴關係新格局
俄羅斯為華為5G出頭 印度巴西南非各有打算

BBC新聞巴西語記者卡爾多·賽拉（Ricardo Senra）周四在北京的一家飯店對博爾索納羅進行了簡短採訪，要求他就巴西選民和反對黨針對其訪華的評論作出回應。

巴西網民在社交媒體推特上提問，博爾索納羅是否會在訪問這個世界上最大的共產主義國家時討論中國人的意識形態偏見，還有評論將中國政府與委內瑞拉馬杜羅政府和俄羅斯普京政府等聯繫起來。

博爾索納羅總統卻回應稱：「我正身處一個資本主義國家。」
圖片版權 Reuters
Image caption 外界認為，博爾索納羅與習近平會談，是在試圖修正選舉言論與政府話語之間的落差。
態度轉變

2018年10月，博爾索納羅在競選巴西總統時，曾發表反對中國投資的言論，成為了世界各地的頭條新聞。當時他強調：「中國人不是在巴西買東西，他們是買下整個巴西。」

博爾索納羅聲稱歡迎中國購買巴西的農產品，但表示將阻止北京收購巴西的能源和基礎設施。

五個月後，巴西外交部長埃內斯托·阿勞若（Ernesto Araújo）在巴西外交領事人員培訓班結業典禮說，「巴西不會賣掉自己的靈魂向共產主義中國出口鐵礦石和大豆」。

然而，最近幾個月，博爾索納羅卻一改往日姿態，試圖利用中美貿易戰，修正選舉言論與政府話語之間的落差，期盼最大程度地擴大與中國的商業往來。

今年7月，博爾索納羅表示，「中國是巴西最大貿易伙伴，我們有意願進一步加強與中國的合作關係，與中國簽署更多貿易協議，推動雙邊經貿合作再上一個台階。」
圖片版權 José Dias/PR
Image caption 博爾索納羅在競選巴西總統時，曾發表反對中國投資的言論："中國人不是在巴西買東西，他們是買下整個巴西。"

如今，博爾索納羅與中國領導人會談時表示，歡迎更多中國遊客赴巴西旅遊並給予免簽待遇，儘管巴西方面尚未宣佈對中國遊客免簽的具體實施措施和細則。

據路透社報道，博索納羅政府上台以來取消了對一些發達國家的簽證，今年6月，巴西正式對美國、加拿大、澳大利亞、日本四國遊客單方面免簽。中國則是巴西取消簽證要求的首個發展中國家。

巴西政府正在努力吸引中國投資者，其主要目標之一是在巴西國營企業私有化過程中，尋找有意收購巴西電力公司、郵政局和巴西國家石油公司等國有部門的企業，說服大型投資人建造鐵路、公路、港口和發電廠，疏通一直以來阻礙巴西經濟發展的基礎設施建設瓶頸。

據BBC新聞巴西語報道，博爾索納羅還向外界表示，巴西比以往任何時候都要更願意向中國這個亞洲巨人出售大豆、肉類、石油和鐵礦石。十年來，中國一直是巴西在世界上的主要貿易伙伴，其次是美國。

據巴西工業、外貿和服務部的數據，2018年中國是巴西主要出口國和最大貿易伙伴國。2018年，巴西向中國出口的商品主要是農產品與礦產品，包括大豆、原油、鐵礦石、牛肉、雞肉、棉花等。其中，大豆、鐵礦石和原油三種產品佔巴西對中國出口的八成以上。
圖片版權 AFP
Image caption 過去十年，中國一直是巴西在世界上的主要貿易伙伴。

今年1月至9月，巴西對中國出口佔巴西出口總額的27.6%，而對美國的出口僅佔總額的13%。同期，中國在巴西進口來源國中也居首位，佔巴西進口總額的19.9%。

中國駐巴西大使楊萬明表示，目前中國對巴西投資存量接近800億美元，是巴西主要外資來源國之一。共有300餘家中資企業在巴西投資興業，其中有25家世界500強企業。他們的投資領域正從農業、礦產等傳統領域向價值鏈高端攀升，涉及能源、電力、製造業、科技創新等多個領域。

另一方面，據巴西外交部，巴西進口的中國產品幾乎全是製成品，大多數是電氣元件和消費品。

上海復旦大學金磚國家研究中心主任瓦茲蓋斯（Karin Vazquez）表示，巴西總統是在選舉結束遭遇「現實衝擊」後，決定前往中國。

瓦茲蓋斯解釋說，選舉言論和政府話語之間是有區別的，這很正常。候選人利用其受歡迎程度、誇大其詞的選舉言論贏得了不了解中國或國際貿易的選民的支持，這就是贏得選票的原因。

他表示，「上任後，總統立即受到農業游說團體和行業聯合會的壓力。他意識到，巴西百分之三十的出口都面向中國。他還意識到，2019年，不與中國開展業務，這對任何國家來說都難以想像。」
圖片版權 Alan Santos/PR
Image caption 中美貿易戰是去年中國與巴西之間貿易額創下歷史新高的主要原因之一。

官方數據指出，2016年至2018年，巴西對中國貿易順差從118億美元躍升至295億美元。

中美貿易戰是去年中國與巴西之間貿易額創下歷史新高的主要原因之一。

政治學博士毛裏西奧·桑托羅（Mauricio Santoro）認為，短期內，收益主要是在農產品和大豆市場上。

「但是貿易戰在多邊貿易體系中造成了極大的不穩定，」他說，「增加了貿易保護主義。」

中國和美國也許將達成一項新的貿易協定，貿易戰可能會停火，這將使巴西人很頭痛。桑托羅說：「一旦達成協議，巴西將遭受損失，因為中國將需要從美國那裏購買更多農產品。」

全球債務太多，最終要搞reset，戰爭肯定最快方法，非常有可能未來30年之內發生

我覺得MSCI仲係唔識驚 奶共越奶越多 要整鑊大既佢嘆下先識揀邊企

用錢推出黎既成果已經越黎越少，能源，軍事，教育，醫療，四大支柱唔知邊一個最快引爆呢

MSCI 不打自招 同推責任俾基金公司
睇來美國政府真係會極限施壓
甚至打壓奶共華爾街

如果trump知道自己沒辦法連任（中共干預），佢會打得更狠，真攬炒

叮噹入面 大雄次次考試都零分 你估易架？
根本就係特登考零分
師傅啦喎

係嗰個都可以好似三國演義裡面嘅曹真咁，衰咁多鑊都做到大都督，屢敗屢戰，屢戰屢敗，唔簡單嘅

cfu 就係股海當中嘅奇人異數啦

For AO, are u ready for sanction

最快解決債務危機，美帝五年內打柒支共就得，敵對國家，動用緊急法將支共持有嘅美債歸0，而家諗諗吓拖貿易戰係等美資支境撤退，唔止係產業鍊轉移，一旦開片，自己冇損失咁多，而且可以凍結支共在美資產

諗得過，最終貿易戰打唔死支共，就要開佢拖，債務搣甩晒

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

所以呢, 香港人唯一要想的係: 喺呢場支共必敗之戰中. 令香港能活下來. 別被港共中共拖累, 變成犠牲品.
根據美國一貫將人民同政權分開來看的做法, 真香港人記得要同港共政權割得有幾開得幾開. 避免成池魚之殃.

剛發現, 呢D理論仲有一個好大的誤點:
佢哋以一個User的角度來睇GM的財政, 似乎唔記得佐GM話有幾多錢就會有幾多錢. 只要地球上仲係行美元本位. 美國係冇可能有國債違約. 一定會還得到, 聯儲局按個掣就係.

美元唔可能無限QE㗎，每一次QE會減低美元信用，影響美元地位，如果冇影響，FED唔會係耶倫時代做收水加息，美元背後係國力，即係美軍、科技、道德文化軟實力三樣嘢

無限印錢，盟友會捨棄美元，通過貶值令持有嘅盟友利益受損，以後邊有人敢持有，市場會選擇令一樣世界貨幣作為交易，玩吓手退回黃金本位，支共出產佔全球11%黃金，到時支共會坐大，美元背後其中一項係軍力，動用軍事維護美元地位合理不過

帝國之所以係帝國，除咗自己強大之外，必須要有一群價值觀相同嘅國家追隨，羅馬帝國如是，美國都如是

QE而且效用越嚟越少，而美帝債務去到嚴重嘅時候，唔可能就咁賴賬算數，必須要通過合理嘅理由減債，打柒支共就係最好嘅理由，最少可以換多三十年時間扭轉局面

貨幣就係國力嘅延伸，同政治有關，要用政治加入思考，唔係純一個經濟現象

如果係純經濟現象，大可以用貝殼或者黃金交易，只係一個符號，但點解大宗商品會掛鉤美元？好簡單，當你使用美元，即係美國盟友，係美元經濟區，你被人侵略即係美帝利益受損，交咗保護費，唔到美帝唔出手

國家就算如何富裕、資源幾豐富，冇強大武力阻嚇鄰國，根本係浮雲，鄰國可以侵略據為己有，參考科威特被薩達姆入侵原因

英國貨櫃車死39人單嘢，仲有下文，懷疑仲有2部，但唔知去咗邊

有英國佬做嘢，要求取消何妖榮譽學位

一陣間人哋話無呢個人既學位紀錄就好笑即係由頭到尾都係假嘅

\|/
師父早晨

睇咗2集劉細良喺大紀元嘅訪問，我發覺佢分析嘢永遠迴避習狗嘅角色，取向係習狗唔知

習狗講過三權合作，銅鑼灣書店事件，大灣區法律制度唔同要融合，時間表未必佢有講，但送中條例同強硬對付示威一定係佢，睇同美帝貿易戰套手法就知，蠢兼自負

劉細良嘅嘢望吓好，唔好盡信

同意，連息都還唔到，會有信心危機

今朝睇生果，原來大多數港共高層膠官嘅物業喺英國，有必要加速推動英國版本嘅《馬格尼茨基法案》，此版本會參考美帝《香港民主人權法案》,一旦美國制裁，英國跟隨，就可以全面凍結港共三屍十一局喺英國資產，兼其家人不得入境英國

師父當時J耶倫收水加息，J到佢唔撈為止

果係譚仔單嘢想借刀

美國人想對我們說的話 - 黎智英

這幾天身在美國，難以抽身撰寫專欄，公司手足反問我是否可解答一些疑問，造就以下答問。

✽ ✽ ✽

你早前才訪美，為甚麼今次再去？

香港抗爭運動要持續下去，美國人的支持越強大、關注越多，是很重要的。加上「NBA欺凌事件」，讓美國人覺醒，以往中美對峙，不論是貿易或其他方面，僅在政治或商業層面，今次卻走入平民百姓的家中，轟入美國人心坎，他們覺得尊嚴被中國所欺侮，反中情緒不斷蔓延膨脹，清談節目與新聞都在議論此事。事件也影響一眾在中國做生意的公司，他們都感到壓力，怕被指為了賺錢而不顧美國人尊嚴與道德權威，而向中國下跪。幫襯這些跪低的公司，美國人都會感到羞恥，正如如今若有公司罔顧環境污染，仍用膠袋不用紙袋，也會被消費者唾棄。我這次就是嘗試去了解一下美國人民受欺凌的情況，正如所料，國會議員把握領導角色去周旋角力，看到他們為尊嚴與價值觀而戰，我很受鼓舞，這也等於他們認同與支持我們香港人。這次意識形態的鬥爭，抱持的正是香港人受西方文明影響的價值觀，這也是西方文明留給我們的遺產，我們與美國人有相同的價值觀，他們的堅持，等於對我們的支持，對我們的運動有很大的鼓舞。

示威暴力升級，美國政界對香港抗爭看法有轉變嗎？

他們對此非常關注。正如馬丁路德金當年面對警暴仍堅持和平理性非暴力，最後獲得成功，但Malcolm X一度鼓吹暴力，令公民抗命運動受到困擾與挫折。他們提醒我們別再在武力上升級，但他們亦了解到香港年輕人面對警暴，發生衝突是無可避免的，但千萬不要造成致命暴力，否則會逆轉民情，導致運動的失敗。所以他們都有拍片呼籲大家保持理性，不要急於因為未看到成果而武力升級，不要忘記站在道德高地上忍耐，相信美國對中國的制裁能有效施壓，對爭取到香港普選也更有希望。這就是他們對我們的忠告。

你早前的文章被梁振英指為「收兵宣言」，你有回應嗎？

我不想對梁振英此人有任何回應。但說到我的文章，是因為當時一名18歲學生被警察近距離實彈開槍擊中胸膛險斃命，我怕此事會引發抗爭者因憤怒而失去理性，將武力升級以至搞出人命，跌入政府的陷阱令民情逆轉，甚至用更大的暴力去鎮壓我們。若失去市民的支持，運動就會玩完。僅此而已。

近日又傳出林鄭下台的消息，更指明年三月換特首，你怎看？

我相信傳聞是準確的，路透社、金融時報等傳媒也有相似消息。北京政府以為，換了林鄭，抗爭熱潮會冷卻下來，抗爭運動死結得以解決。但事實上不會對抗爭運動有很大影響，雖然我們口號有「林鄭下台」，但終極目標是成立獨立調查委員會、特赦被捕青年，還有最重要的普選，不要中國政府剝奪我們的人權、法治、自由與生活。逃犯條例這一役已說明這企圖。若換了特首，可能會回應我們某些訴求，甚至與年輕人談判，講普選，但撤換林鄭並不可能緩和我們的訴求。所以我們不能放鬆，要堅持五大訴求，直至得到普選這最後勝利。

黃之鋒至今未能入閘。你看區議會選舉還會如期舉行嗎？

黃之鋒不能入閘，可能是意料中事。從好的方面想，黃未能入閘，可能意味今次區議會選舉或可如期舉行。雖然篩選候選人對民主追求是很大的打擊，但全局來看，全香港人在民主方面的得失更重要。

你接觸到的國際媒體怎看香港警隊？例如向清真寺射水炮一幕？

全美國很多議員都關注香港警察越趨嚴重的暴力問題，雖然相對美國警察，某部份人會覺得不算很暴力，但美國人可擁有槍械，所以美國警察面對的情形跟香港警察不對等，不可互相比較。他們說，面對非致命武力的抗爭者，香港警察使用的暴力是不必要的，甚至違法。至於清真寺的情況，則並未提及。

不少人說特朗普及美國國會只是為自己利益、並非真心支持香港人，一待中美貿易戰結束就會拋棄香港，你怎樣看？

很多人覺得美國人尤其是特朗普對香港的支持，是源於這是打擊中國的籌碼，以香港作為談判手段。但這不是完全的事實，當然美國會為自身利益去用盡影響力及施壓。中美貿易戰其實是價值觀之爭，香港當下的抗爭，與他們跟中國角力是同出一轍的，看到香港人的抗爭令他們感同身受，堅持他們的價值觀與意識形態，跟堅持對香港的支持，是分不開的。我剛參加了美國副總統彭斯的演講會，他重申中國政府要以人道方法解決香港問題，若用不法暴力手段，他們會作出警告，或會導致災難性後果。同時他亦力勸我們堅持理性非暴力的抗爭，莫失去道德高地。香港是其演講的最大議題，正正反映他們認同我們秉持一樣的價值觀。美國希望中國在貿易上作出系統性改變，最後是不同價值的鬥爭，亦等於新冷戰。這戰爭或會圓滿解決，但中美價值觀的鬥爭不會在十年二十年間結束，這會是長期的鬥爭。所以不用擔心美國是一時「利用」我們，不用顧慮他們的支持是短暫的。

《香港人權與民主法案》通過後是否真的可以制裁黑警、葉劉、何君堯？

法案已在眾議院通過，還欠參議院。今次我們有與參議院多數黨領袖麥康奈爾見面，我們覺得法案最終在參議院獲通過是相當樂觀的，只要我們能維持現時的表現，就不怕失去支持。葉劉、何君堯以至警察會否被個別制裁，他們沒有提及細節。但是造成不公不義的人、暴力鎮壓我們的人，原則上是一定要負責的，要他們感受到有後果，是必要的。相信他們就算不出現在法案裏，美國也會以黑名單方式針對這幫人。

香港人還可以做甚麼爭取美國及國際社會支持？

要得到外國人支持，就要不斷游說。加上傳媒報道，讓他們了解我們的道德、勇氣、良知，讓他們在生活上發聲，支持只會越來越大，不會減少的，只要我們做好本份，以道德力量感動他們的良知。

✽ ✽ ✽

總結來說，我見過的議員與政治人物都再三提醒我們，面對警暴，我們不能使用激烈暴力。插贓嫁禍的人，終會暴露，自暴其醜。那些利用過份暴力的人，企圖破壞運動的道德權威。他們都知道運動當中有人滲透，只要我們停止過份暴力，不同流合污，那些使用激烈暴力的人自然會消失。

他們說：「你們已感動了全世界人，感動了我們美國人，NBA事件加強我們理解為何要對抗中國。你們已創造奇蹟，全世界人都欣賞香港人的高質、醒覺與力量。你們不要行差踏錯，走向過份暴力。」越南、韓國都有作曲譜詞支持我們，他們都知道；日本與亞洲國家對我們的支持，他們都知道；鄰近國家對中國信任的減少，令中國政府面對更大的外交困難，台灣人民更認清中國政府真面目，蔡英文在明年大選勝望甚濃，這個現象他們也很清楚。

沈門級墨寶

朝中不知市

呢個係老一輩又呃又驚作出黎

他們提醒我們別再在武力上升級

收到

監控之爪，由遊行集會，伸延至民間康體活動。有跑會負責人向《蘋果》表示，上周二（22日）收到警方口頭和電郵通知，日後所有在公眾地方進行的跑步訓練，均需在活動舉行前7天申請「不反對通知書」，並要清楚交代活動時間、地點、路線，以及活動後聚餐的地點。該跑會一度把恒常練跑活動改稱「祈禱會」，但不少參加者仍被嚇怕，紛紛退出訓練。

班狗都ON99
下次全香港三人以上出街時都要申請不反對通知書時
佢地就知玩番自己轉頭

其實而家已經可以瘋狂咁去申請不反對通知書，一日幾千個application再瘋狂send email去屌，打電話喪屌。

有必要遊說英國議會早日推動人權法

其實衝閘好危險，呢排見到黨鐵有好多附例隊睇住閘口，比人捉住可能受到暴力虐待，而且月台係死路，走唔切一定比人捉住，社運越多人越安全，不如一齊約去貼文宣好過，黨鐵主要收入係地產，跳閘減唔到幾多票務收入，留有用之軀貼文宣或經濟戰

金融師行動
、換美金走資開離岸戶口買美股
、罷買中資/藍店/小農DNA產品/中國貨
、只用現金減少消費長遠本地用美金不用港幣
、MPF轉環球股票/美國股票(變相換美元走資支持美國經濟)
、退回八達通三千多萬張只按金就可以抽走十多億流動資金每年利息損失可以千萬計
、每星期整一個行動日程整合
、每星期六光復連儂牆

香港良心經濟圈

罷買品牌 (可用搜索功能)
、書: 三聯/中華/商務
、食: 吉野家/美心/富臨/7-11/惠康/萬寧/M記/PIZZA HUT/KFC/元氣/STARBUCKS/優品360/華潤
、銀行: 中國銀行/永隆/東亞銀行/南洋商業/建設銀行/交通銀行/招商/中信/光大/浦東/興業/創興/集友/工商/上海銀行/華夏/廣發/平安
、錢: 八達通/淘寶/支付寶/人民幣/人民幣國債
、電子:中移動/中電信/中聯通/華為/小米/VIVO/聯想/微信
、行:中航/中旅社

金融師 一人N個 推!!!

唔識日文

唔知係咪習狗人馬?

中國
兩將軍嚴重違紀首曝光 辭全國人大
2019-10-26 21:30中國

饒開勛（左）與徐向華（右）因「嚴重違紀」被責令辭去全國人民代表職務。 網圖

中共四中全會召開前夕，內地官方曝光兩名解放軍高級將領因「嚴重違紀」被查。全國人大常委會今天通過代表資格審查委員會的報告，首度披露解放軍戰略支援部隊原副司令員兼參謀長饒開勛中將、西部戰區陸軍原副司令員徐向華少將，因「嚴重違紀」被責令辭去全國人民代表職務，但報告沒透露違紀的具體情況。

據中國人大網稱，今年7月31日，戰略支援部隊選舉委員會召開會議，決定接受饒開勛辭職。現年五十五歲的饒開勛是四川回族人，畢業於國防大學軍事指揮專業。1980年入伍，曾任成都軍區第149師參謀長、149師師長。2010年任陸軍第十三集團軍參謀長，2013年任陸軍第十四集團軍軍長，2013年任解放軍總參謀部作戰部部長、國家人防辦主任。2016年出任軍改後成立的戰略支援部隊副司令員，翌年晉升中將。

至於西部戰區陸軍原副司令員徐向華，今年8月26日，陸軍選舉委員會召開會議，決定接受其辭職。54歲的徐向華是江蘇海安人，曾任原第六十五集團軍參謀長，2014年12月晉升少將。軍改啟動後，中央軍委決定以原十八個集團軍為基礎，調整組建十三個集團軍。2017年，徐向華任新調整組建的第七十四集團軍軍長，之後轉任西部戰區陸軍副司令員。

今年7月，海外盛傳解放軍人事密集調整，部分將軍獲得晉升的同時，也有多名將領遭到降級，當中點名提到饒開勛遭連降兩級處分，由副戰區級降至副軍級。當時有傳已經入獄的中央軍委聯合參謀部原參謀長房峰輝作供，「連累」了軍中不少將領。

正值中共四中全會後天在北京召開，兩名將領落馬的消息此刻曝光，引起關注。中共十八大後，內地掀起反腐風暴，軍隊是重災區之一，包括徐才厚、郭伯雄兩名中央軍委副主席等大批將領先後被查，轟動海內外。

侵哥話諗緊封晒偷美帝公司嘢嘅支鬼企業

頭先仲要出TWIT話有大事發生

文生係咪癲撚左?

11月11日光棍節可以當係支共經濟嘅寒暑表。
今日業績唔知點呢？
好令人期待

萬寧好似是英資，連711都要罷買……

警察投訴其子女在學校被老師欺凌

唔知真假，不過幾好J

菲傭放假
旺角東地鐵站行人天橋同皇后像廣場咁點算

嗱，光頭瘤呢啲人自己睇路。字都唔識多個同支共玩投名狀?他日冚家剷唔好話冇提過

一個月唔夠

郁財閥都唔係咁玩架

笑撚死人

之後3P 都要入紙

好事黎，當性交同意書咁用，免得有勞資糾紛

依啲係正宗自己申請嘅

唔夠數咪作大啲個數囉，支共造假方面我未擔心過

美國白宮發言人表示，總統特朗普將於本港時間今晚，在白宮發表重大聲明。

特朗普較早時在社交網站Twitter貼文，說剛剛發生了很大的事，但未有透露內容。

今晚9點宣佈中美和好??
聽日千升

＿ ＿ ＿ ＿，＿ ＿ ＿ ＿！

正路會係好消息
星期五劉鶴同商務部傾電話黎
之後尋日有新聞話解除部份肉類出口限制

而家兩邊為咗股市指數，唧牙膏式出「好消息」，維持股市匯市興奮唔好一瀉千里

老實要套用師父講嘅話，這個升市有一個局

唔知今晚侵又出嚟吹咩呢

約翰遜據報決定批准華為參與5G網絡建設非核心部分

英國傳媒報道，首相約翰遜領導的國家安全委員會，將於今個星期作出最後決定，批准中國電訊設備商華為，參與英國5G網絡建設的非核心部分。

前首相文翠珊今年4月原則上同意華為，有限度參與5G非核心網絡建設。報道引述政府高層消息人士說，倫敦當局近日再召開有關華為的會議，看法與文翠珊政府一樣。

美國特朗普政府一直指控華為，與中國情報部門關係太過密切，華府5月以國家安全威脅為由，將華為列入實體清單，禁止美國廠商向華為提供零部件。特朗普曾經警告英國，如果不跟隨華府阻止華為參與5G網絡建設，兩國合作就會受到削弱。

約翰遜又話係英國侵?

美軍冧咗ISIS大佬 可能係呢單

支那萬歲

師傅\|/

之前我認為英國就算脫左歐後都會繼續奶共
而家仲係keep住呢個諗法

中國規模以上工業企業利潤連續兩個月負增長。

國家統計局公布，9月全國規模以上工業企業實現利潤總額5755.8億元(人民幣‧下同)，按年下跌5.3%，降幅比8月擴大3.3個百分點，主要受工業品出廠價格降幅擴大、銷售增長放緩等因素影響。

今年首9個月，全國規模以上工業企業實現利潤總額4.59萬億元，按年下跌2.1%，跌幅比首8月擴大0.4個百分點。

首9月，國有控股企業利潤總額1.39萬億元，按年下降9.6%；股份制企業利潤總額3.37萬億元，下降1.2%；外商及港澳台商投資企業利潤總額1.13萬億元，下降4.2%；私營企業利潤總額1.26萬億元，增長5.4%。

期內，在41個工業大類行業中，30個行業利潤總額按年增加，11個行業減少。電力、熱力生產和供應業利潤總額按年增長13.7%；石油和天然氣開採業增長7.9%；汽車製造業則下降16.6%。

首9月，規模以上工業企業實現營業收入77.67萬億元，按年增長4.5%。9月底，規模以上工業企業資產負債率為56.9%，按年降低0.3個百分點。

之前記得都係買完退番單，作大個數字而已

ISIS啲大佬好撚流架咋喎，冧一個就即刻捧第二個，勁過popo condom

我估係順手吹下軍用武器有幾勁 帶動下軍用股 再周圍sell倉底貨 清下垃圾連帶增加國家收入咁

唔知今年11/11 淘寶有冇豬肉大特價

假一賠十

話唔埋侵侵今晚剩係話支共會加單買多唔知幾多大豆
以佢咁鐘意大豆黎計

車福濱

美國之前話要90日內審視 最惠國待遇WTO

我測試過冇問題

電腦唔知咩事，連極都連唔到

呢個真心好笑, x 左佢個名

Windows 10最新版，連佢內建嘅VPN Client都有問題，我嘅L2TP/IPSec server連唔到，其他OS冇問題

隨時係Windows問題

今晚侵侵100%跪低 貿易戰正式結束 牛軍重回港股！！！！

麵仔又玩o的咩

就算買左美國豬 比我都團貨逐少放出去抬價

落完單退貨刷數字

無形之手 神秘力量

點解咁鍾情大豆 除左大豆其實仲有好多農產品

產量大？

我又諗起有位師兄講既Mr Bean

原來真係他朝君體也相同。

人哋好似叫呢啲做社會主義鐵拳

買完打開箱，見到十一舊假豬肉

今晚侵侵100%跪低 貿易戰正式結束 牛軍重回港股！！！！

wow左

世界大戰抺黑宇宙了
Can you feel?

Karma is a bitch

唔知點解，睇完之後想笑，我係咪太冷血吖啦
三日，呢巴會唔會打得太快太大加吖
啪啪聲咁打埋去

麵仔關鍵時刻絕不含糊

直頭現眼報啦

飼料？

樓王比麵神祝福

姐姐的死亡之吻

整大豆油

背後插多刀正呀

警方查攝記身份證明文件 質疑NOW證件有「電訊盈科」字眼

On9真係無極限

咋咋淋揾人頂咗間舖算啦

命硬,唔怕

師父就唔同

之前好似有個咩飯圈女孩「護旗手」，今日護完旗，三四日連屋都被人拆鳩埋

農民選票

Sor，記錯，係樂伽公寓

好撚好笑

針對某國？

不要獨立調查委員會！只能夠推上國際法庭！

差人已經去到戰爭罪犯那種非人的級數，還講獨立調查委員會？用現政權來做獨立調查？不是用革命政府、民主政府來做軍事法庭、人民法庭、紐倫堡大審判嗎？

獨立調查委員會是維穩手段，共產黨在左推右推之後，會爽快答應香港愚民，因為一次輕判之後就不能用同樣罪名控告下一次（普通法的原則），好過特赦啊！

不在政壇搵錢的人，也不理會什麼恢復秩序，會說報仇雪恨，此仇不報非君子。
一個錢字，分隔開兩種人。

愈拉d仔愈細

根本鳩拉，拉完咪又要放

正常歷史發展都知道，香港到呢種情況。理論上一早就應該已經發生佐大革命

行政會議同林鄭唔係俾革命政府捉哂就係逃亡，然後而家香港應該係7國咁亂内戰緊。

係美帝按住香港人度火，希望用和平方式解決問題，港共先仲活得到今日。

幫接手嘅代特首清理，唔係根本攪唔落去

透先睇直播，一位女仔應該是中學生，甚麼都沒有做给班黑警拉，根本現在到了這樣，班黑警根本已經失控，就算有獨立調查委員會已經冇用，唯有寄望人權法在參議院通過才能幫助香港……

再講一次。香港人可以用經濟力量幫助示威者們。

政治上美帝會做嘢令港共的不義審判無力化: 審核工作旅遊移民簽証，唔show港共良民証同政治罪案底。其他西方國家都跟美國隊一齊咁做。

經濟就係香港人的回合: 海外建立黃色企業，遙距支援呢d迫港共迫害的香港人，保障佢哋本地生活同就業。

而家警隊藏污納垢，冇王管，好心律師黨就司法覆核或申禁制令執行任務一定要顯示委任證啦，同埋搞咩會蒙面？蒙面係出勤既formal gear咩？

今次仇警真潮係會幾代落去，一個人冇左社交關係其實好撚大獲

冇用，司法果邊一直都係偏向港共。你知唔知6月已經入過呢個狀紙。但法院一直唔受理，咁你可以對香港司法死心了吧
入

如果唔係成個政權已經爛到非動大手術不可的話，我又點會堅持革命先係最應該的選擇? 和平抗爭對本人而言，係因為冇美帝支持革命絕無可能成功，香港人逼不得已只能行呢條路。

3權合作，軍政府狀態，香港人剩番的反抗手段就係手上的錢同繼續尋求外國支持。令港共的執法同司法失去阻嚇力。

而家形勢錯有錯著之下向一個畸形方向發展

解放軍3名機師在訓練期間墜機身亡，全部曾參與國慶閱兵。根據內地傳媒報道，解放軍本月11日在河南新野進行飛行訓練時，飛機出現故障，機師為了村民安全並無降落在山上，結果撞向山崖墜機，33歲機師和機上2人都身亡。3人在意外前個多星期的十一國慶閱兵，參加了組成「70」圖案的飛行表演。

真係好邪，一個被雙開，三個墜機。

依個唔跟歷史正常走向的畸形玩法，係拜香港咁特殊地位所致。

其他的因素全部都係歷史上極端國度發生無數次的事情，除佐呢點: 發生的地方係國際大都會，世界首屈一指的金融中心，全世界利益關係錯綜複雜的大賭場。喺咁複雜的地方發生隨時引爆推翻政權等級革命的抗爭。呢點一定係全球首例。

搞唔起工會，類似華里沙團結工會，搞唔到大型罷工，長期鬥爭難玩死支共港共，連罷課都未搞得掂

唯一長期鬥爭既方式

無計 餵豬 大豆墨

天理循環 報應不爽

廣州人咪唔識now 係邊間囉

問題係有工會=每個工會都係一個大台。就有被支共集中打擊的可能。

無大台同有大台，都各有好處壞處。

但真係好煩

冇錯，好難去搵有心人同一個持之有恆既機制確保制度keep on track
到時好可能有機會又變左一堆支聯會, 出賣工人黨

最大前提都係公民覺醒，有返基本公民道德
呢一點起香港呢款咁特殊既地方黎講，有點I HAD a dream

最終一定要有工會發動大型罷工，邊個話有大台共匪實搞掂到? 波共唔係共產黨，睇人既o者,談判一定有，美帝都會同支共談判，點傾既o者

冇大台唔見得贏，爭話事權咪一樣輸，有大台唔見得一定輸，點運作同係咩o野人,根本唔同階段唔同方法

革命除左講外交同錢之外
最重要都係香港人o既心態仲未接受到用暴力推翻政府

我認為香港人慢慢開始接受低武力抵抗。呢個係好開始。

革命呢樣嘢，最關鍵因素永遠都係錢同國際利益。

既然罷唔到工的話
用另類經濟對抗方式
罷食同罷買藍店呢個方式其實幾好
迫商家歸邊, 你一日支持政府一日就唔幫你
香港最大購買力其實都係班後生
一得罪左班後生你間店都玩完咁濟

而家一定係咁做，用長期走錢唔消費，滴水穿石慢慢發揮作用，但有冇耐性係關鍵

如果我生, 一定教仇警同盡量離開香港

如果黑衫加口罩就係證據
香港都幾大獲

用luncjlh time黎集會真係

睇心情既姐
根本佢大哂見你就打
今日先有個起安全島食食下煙就俾人拉左, 唔洗告得入你既
拉你入去打一身先啦

最少多處瘀傷

頭先見到mk有兩個女仔拎住杯珍珠奶茶行街都比班狗捉佢行為不檢
都痴痴地

武警先唔知啫

黑警真係一個不穩定因素，日日新鮮獲獲甘

燒山 : 林鄭末日正在倒數

低/零消費至少要堅持到聖誕同農曆新年之後。

宜家唔係驅散，唔係拘捕，係9捉香港人黎出氣

宜家捉嗰班係十幾歲，由佢地呢代開始仇警到佢地老死，你話會keep幾耐？六十年點都一定有啦

唔止零消費
仲要正日走出去遊行
正日生意通常最好, 因為假期
12月24,25出cwb/tst遊行
o的店關閘就肯定
12月31倒數?
得, 同你數數831到12月31過左幾耐
黨鐵一關肯定冇人出黎消費

好仔唔當仔係咩人教你講

個個星期黑狗都咁樣助攻，好難完wor

光頭蛇咪 ...

實會發生原罪犯old boy既情節，大個慢慢炮製班黑警，到時支共都可能倒台

影得好靚
比起平時多人到爆o既海港城
冇人o既感覺更高級
唔使好耐就會爆退租潮
每個月燒成百萬比租但逢假日都冇得開閘

好期待，一諗起年宵花市就好玩囉

所以光頭蛇要keep住we7屌人, 同大家講我未死。

[member]好多人明明自己係走難落黎會話而家大陸好好
夜晚行出街安全唔驚俾人老笠[member]

大家點睇30000隻黑警比清算後點搞
當你最後三分一要落鑊 但都成10000隻狗 冇理由掟晒入監免費養佢地 但香港人一定無可能接受到呢班恐怖份子繼續留係香港度 最好係充公財產 剝奪公民身份流放上大陸?

唉，可惜真正既第一步都未出現

應該會失業人數升一萬。另外保安行業會爭飯碗。
年初一就有後生看更同你恭喜發財拎利是。

假如場仗贏左的話
佢地點都會受到制裁同沈判
入獄期間開支都係要稅金做支持
但坐完之後佢地o係香港都無處容身
只能番上去支共
理論上咁諗

唔論佢邪唔邪啦.
就咁憑呢D質素的飛行員, 中共居然夠膽同美帝叫版
習總真係未撚死過
依家我開始相信中共呢刻的實力, 連偷襲珍珠港前的大日本帝國都不如.

12月31日除夕倒數時代廣場同蘭桂芳無人
應該開香港開埠史以來嘅先河

報平安鐘報平安

世界上攻擊性最強、配備最先進的攻擊性直升機 AH-64E阿帕契光造價就要2,600萬美元，如此昂貴武器上的配件當然也不會便宜。阿帕契飛行員所使用的戰術頭盔可以將12項座艙資訊顯示(例如 武器瞄準或夜視鏡)，投影在右眼的單眼式螢幕上，其他包含雷達訊息或攝影畫面也可同時重疊顯示，方便飛行員能迅速讀取所有重要的資訊。

結合座艙內的頭盔位置感測器，機頭下方的30毫米M230自動鏈式機關炮將隨著駕駛或砲手的頭盔轉動，使用者看到哪裡，機關炮就瞄到哪裡。單眼式螢幕還會自動偵測與瞄準右眼注視的目標位置。頭盔也可顯示阿帕契直升機火箭或飛彈等殺傷力更強武器的瞄準資訊。

英國空軍 Ed Macy曾在他寫的書(Apache: Inside the Cockpit of the World’s Most Deadly Fighting Machine)中提到阿帕契是全球最先進，同時也是最難駕馭的直升機。訓練一位從零開始的飛行員，軍方必須花費約300萬英鎊的經費，而每頂量身定做的戰術頭盔造價約2萬2千915英鎊(第一代機型)。飛行員將花費6個月學習飛行、6個月學習作戰、最後再用6個月通過作戰準備的標準。而這還只是針對已具有戰鬥直升機訓練的飛行員而規定的。如果你本身沒受過戰鬥直升機訓練的話，總訓練時間將會長達3年。

阿帕契直升機飛行員的手腳幾乎隨時都要同時處理4件不同的事，就連雙眼都要學習如何各自觀看不同位置。飛行員的右眼必須讀取單眼式螢幕中12種以上的顯示 數據，左眼則要同時監視座艙外的狀況與儀表顯示上的數據。左右眼互換觀看的訓練期間，總是讓新手駕駛出現劇烈的頭痛症狀。Ed Macy整整經歷了一年的頭痛經驗。

AH-64E阿帕契直升機不但造價與配件都很昂貴之外，培育出它的專屬飛行員更是費時又燒錢。飛行員犯法遭停飛確實是理所當然，但納稅人也等於白付了一筆昂貴的費用。

睇完美帝的機師戰力 再望望支那真係得啖笑

一定啦，共產黨有利益班友先會奶共，黑警？？唔暗地裡死番幾件都唔掂

【美國總統特朗普宣稱有重要公布】現場直播 (RTHK)

侵侵9up link
應該係呢條link
fox news

【美國總統特朗普宣稱有重要公布】現場直播 (RTHK)

冇gear佢地咪死狗，做得d咩

貿易戰打完

柒婆又做到no.1

未開始 未知

大豆侵

Mr Bean

ISIS

但下午都通曬天 冇咩驚喜

通哂天係懷疑而未確實姐我諗
未確實唔會咁貿然公開

開波

講嘢了

完啦 講ISIS

你哋外行人邊識咁多 呢啲係叫彈性 我話OK就OK

呢啲叫量產型，我地識條鐵咩

唔係你接受定唔接受嘅問題
都係嗰句 你所謂嘅「武力」係咪夠你打到上北京？
退一萬步 淨係條深圳河你守唔守得住？
做唔到嘅 你所謂「武力」只係細路仔玩泥沙
戴哂gear以為神裝護體呀 人地開槍就冧低咗一件啦

點解要愛與和平 係因為武力從來都唔適合我地

藥房 你有冇勢力吖 你有冇後台吖 冇就收皮啦 仲有你間藥房記得今年交足稅吖

入面所有野唔使要啦

部冷氣唔知係中央定咩
中央的話成部都唔使要

街鋪嘅話 分體多 啫4面出風果隻

Cls真係要dum撚哂d野 重要冇得賠 慘

去到宜家，仲有好多人，包括非前線有參與遊行人士，好似仲未搞清楚班狗早已進入準軍事狀態。到宜家都係識好嬲，今晚咪又係訓教準時聽日番工冇左件事

班狗其實今日仲有用水炮車救360 o既火
但無人知係剩係水定係催淚濟o既水

屌驚閪咩 賣返俾同胞就至穩撚陣

真係似揸高達

好快有心靈感應

拆盒ok

真係射入去咁激?

清水有事啦 啲貨濕曬

D dom有陣tg味
戴落碌野度爽呀

咁直接戴上去會催o的咩出黎

香港地型易攻難守, 有軍事常識的唔會唔知.
我所講的"武力", 既然係以美帝援助為前題, 自然係講緊正規軍, 以至WW3等級的規模, 黑警真係不值一提.
從來適唔適合. 只係時機仲有點做的問題. 當時機來臨時, 香港人唔想做美帝都會推香港人去做.
呢個亦係點解最理想係清哂習近平身邊的主和派同理性派如李克強, 劉鶴等人. 一步步令習近平將支那ChiNazi化同錯判台灣形勢. 當習近平行錯/孤注一擲武統台灣的一刻, 就係港共末日之時.

綠色和平驗左有山埃

唔知邊個授意今日 Popo 主動引戰，要惟恐天下不亂呢？

做乜柒野

咁都得 condom都得啦

搵個condom笠住個頭咪冇事囉，橫掂吸塵機都得

散仔會林大總統

化武車一野轟落去, 理撚得你

個人覺得 this object+光頭果d友只不過係一d KOL ，用來為某d 人打掩護。好奇係而家支共準備開大會，美國又磨刀霍霍，攬得愈亂肯定對某d人有政治上既好處

好彩唔係電引起的火災。

唔係的話popo水砲車一下射過去救火果陣就精彩

用完一次即刻陽痿

標題 崑崙能源

崑崙銀行呀 入左未呀？

淨係崑崙能源邊有野睇

黃埔今晚都要破處放teargas

除咗「好心你幾廿歲人唔好咁多幻想」之外我都唔知講咩好

黑警做埋消防，用水炮車救熄360火魔法

油尖旺有催淚彈射咗入香港仔魚蛋

同用紙皮阻止爆水喉一樣

間藥房如果係毛漢開嘅話，淋病咪會道歉囉

DYSON

做咩9野

今日又玩tg大放送呀？

完全唔怕制裁
其實發生咩事？

真係成堆顛狗，食左興奮濟？

黑警沖落車，反被警車撞
重要撞爆咗枝胡椒水, 係咁噴

又捉緊一盤咩棋？ 又中聯辦條線想迫雜雜強硬止亂？

嗆喉攻鼻標眼水魚蛋
何何唧，㗎㗎唧，lee唧禾唔唧，唔得，㗎㗎都要唧

真係好好奇佢地屋企人點睇佢地

加個噴射引擎跑得快d

拍緊笑片

你真係要講"現實"的話。而家就應該乜都唔好理。專心走資，有能力就盡快移民。冇能力就乖乖做順民。唔好想咁多同冇人性的極權政府抗爭。就算好彩過得呢一關，香港亦難逃2047大限

呢個係最"現實"的方案。唔知你滿唔滿意?

p.s: 6月剛開始運動爆發，身邊一堆"現實派"親戚已經急急腳走緊。2話不說先即刻推2個女出國讀書兼避難。

上網話間藥房藍底撐警

爆seed後反應同準確度會大大提升

即刻現眼報
有冇背景㗎係咪毛漢開㗎，唔係嘅話無得賠，又冇人道歉㗎

知道同你講嘢都哂鳩氣直頭十分滿意

旺角撐警藥房遭轟催淚彈

你老婆係水炮車呀

人咃老婆比人搞緊，所以先要搞水炮車

個九巴司機中左TG好似好辛苦咁喎，如果SHK唔譴責，班司機會唔會發癲罷工？你知啦，九巴最惡就係班司機，惡過管理職級

諗起之前黑警要巴士完全埋站先准乘客上落，結果得罪哂d巴士司機，然後黑警被市民屌到開花。

[突發！！！］旺角巴士玻璃被黑警催淚彈或像膠子彈射玻

藍加藍變黃

又進化咗

司機惡呢家野
九巴同以前既中華汽車比要輸九條街

Noted with thanks
大家道不同不相為謀, 還望互相尊重謝謝

「失蹤人口」今日個尖沙咀集會搞手去左邊？係鬼定手足？（2）

單日拉左三百人? 有冇睇錯?

2047的確係一個大問題

到時香港會變成點呢.....

\｜/
師父早晨

香港市

想話你九唔搭八姐 你就幻想做道不同 咪知道同你再講嘢都哂鳩氣囉 係咁

\|/ 早晨 師傅

先撤換林鄭 再整治警隊 中間人：港警衰過公安 冇重組警隊 邊個做特首都管唔到落去

係真就好 lu

\|/ 師傅早晨

NBA「惡漢」叫彭斯閉嘴讓中國網民高潮！ 美國網友罵翻

又炒熱

有無手足解讀到呢位阿sir心口個章寫咩

光頭瘤喺微博大屌柒婆，佢都on99唔知死，柒婆再柒都係習狗拍板比佢做嘅，佢大屌柒婆即係屌埋習狗冇眼光，揀錯人，條傻鳩保證佢死梗

連支共打狗看主人都未識，真以為指點河山

冇睇錯...真係9拉湊數咁款....
最嬲係尋晚旺角果次回馬槍

但係官方力量又將佢地吹捧到人民英雄咁，真係咁簡單會清算佢地咩

支共最忌諱就係以下犯上，死罪黎

嗰個車乜鳩都吹去完匪共閱兵，25日就變成黑幫保護傘

佢係劉禪

我自從決心抵制黨鐵之後，呢2個月一次冇坐果，今朝去中環都係搭巴士，落車行幾百米算

而家係寧願轉車都唔坐黨鐵

me too, 搭叮叮做人肉三文治

又放風

大貓幫我搞戶嘅話expat啱啱又開番，同國際銀行服務分別係冇話邊個國家，冇實體銀行服務，全部ebanking攪掂，好似冇支票簿

玩香港股市其實係玩緊「被中共操控緊嘅支那公司股票」

香港經濟已經係差

我屌到你老母核爆

個死人香港恒生指數仲未識暴跌？

班支那狗死咗去啦

我寧願坐多30分鐘都坐巴士

OL臀肉三文治

沈振盈 恒指走勢反覆下跌
10月28日(一) 00:10

港股走勢持續淡靜，波幅收窄、成交萎縮。恒生指數在月初急速反彈之後，過去一周呈現膠着狀態，主要是缺乏新消息的刺激。
月初中美貿易談判，算是初步有一個「表面上」的協議，作用雖然不大，但起碼被用作為炒作的藉口。
另一方面，英國脫歐初步有轉機，雖然方案未能過國會，但市場的負面情緒亦已慢慢消退，英鎊及歐元更明顯見底。故此，造就了上半月的反彈。然而，在基本因素上，港股沒有大升的條件，在技術走勢上，恒指又升抵重大阻力位，加上炒作的所謂「好消息」，中美協議也只是似是而非而已，沒有實質的定案。
未來一周已踏入甲戌月下半月，月初之時已指出，本月將是先升後跌。大市在上半月已反彈，故此，往後兩星期，市況將是向下走為主。
本周每日的股市走勢預測：
周一（戊戌日）：天干地支皆屬土，全土之局，市況偏弱
周二（己亥日）：天干屬土地支屬水，土剋水之局，反覆下跌
周三（庚子日）：天干屬金地支屬水，金生水之局，先升後跌
周四（辛丑日）： 天干屬金地支屬土，土生金之局，先跌後反彈
周五（壬寅日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，先低後高
訊匯證券行政總裁沈振盈
－－－－－－

師父睇通晒「中美協議好消息」係一個局

唔趕時間睇下風景幾好

Me too
番工時間長咗半個鐘

有位坐唔使迫，仲要平過佢

我同意師傅講野，但唔想佢同船

咁多位師兄早晨

繼馬雲「被退休」 傳馬化騰醞釀「退休」
2019-10-27 09:36:47

〔即時新聞／綜合報導〕中國互聯網巨頭騰訊正遭到內憂外患，股價跌不休，光是上週就跌掉了4.35%，來到316.6港元低水位，還被市場報告追殺，認為短期內股價仍被受壓，但最大的困擾則是，受到阿里巴巴馬雲「被退休」的影響，近期市場傳言騰訊主席馬化騰正醞釀退休，但馬化騰都沒有出面解釋。
《明報》 報導，騰訊網近期受到嚴重干擾，NBA開賽，中國央視一場未播，即使騰訊復播，但本月25日火箭隊的開幕賽仍舊未轉播，且火箭隊賽程的相關訊息全部都在網上「被消失」，且馬化騰稱病，缺席日前舉行的烏鎮互聯網大會，引發諸多傳言，一是中國政策風險再再，讓市場擔心，二是馬化騰醞釀退休。

綜合媒體報導，今年初騰訊才花15億美元（約460億台幣）鉅資買下NBA轉播權，沒想到碰到香港反送中抗爭，火箭隊經理推文挺反送中，惹怒中國當局，下架所有NBA賽事，騰訊立遭重挫，即使事後悄悄復播，但中國政策風險問題依舊未解。
且在中國「國進民退」的政策之下，馬雲「被退休」後，上個月，馬化騰卸任騰訊徵信公司法定代表人及執行董事，最近再傳退休，另外，百度創始人李彥宏也在本月初傳出，卸任百度雲計算技術（北京）有限公司執行董事。

早起身通常時間都充裕啦

師傅早晨\|/

四處加價，通貨膨脹率加速

總有無可避免嘅，黨鐵靠港共壓縮其他交通工具，有啲係冇辦法，例如入支境羅湖，上水冇可能走去皇崗過，而佢冇陸路比你選擇，盡量唔撚搭嘅啫

270

個39係越南人

有啲詼諧

隻馬跌親係咪要俾狗食

去咗咁多間銀行開離岸戶口，簡單講吓情況係點

Citibank 要係gold戶口，香港呢邊要擺150萬港幣min charge，離岸有新加坡同美國，可以香港呢邊開唔使過去，同樣要有20萬usd，兩邊加埋3球但只能走1半，其他台灣呀、日本呀佢都有，但只係幫你轉介，要親身去，同埋唔包開到嘅，要符合當地法例，例如外國人點解需要喺當地開銀行戶口

例如你想開台灣citibank，根本唔使經香港citi嘅，有多次往返台灣入台證，有台灣通訊地址，作個理由例如買樓，直接飛過去台灣自己開可能好過經佢

HSBC要係卓越理財，即係戶口有1球min charge，佢分兩種，一種係國際銀行業務，有實體bank服務，有當地支票簿有提款咭，另一種係expat，純粹ebanking，並無國家之限制，HSBC國際銀行有唔同國家揀，但有啲唔存得當地貨幣以外嘅貨幣，例如英國只存英鎊，要存其他貨幣仲要另外搞手續，我揀開新加坡可以存十幾種貨幣，唔需要親身去，亦冇最低存款，可以link香港呢邊卓越理財，申請佢會問你存幾多去新加坡，求其答10000坡紙都得，理由同樣係買樓之類

星展銀行要係佢嘅豐盛理財戶口，100萬，可以開離岸戶口，嗰邊一樣要keep 1球，客戶服務部同我講可以自己親身過去嗰邊去，香港唔使戶口都得，但需要理由之類，星展有啲客親身飛過去開佢話係成功咗嘅，可以直接打電話問新加坡星展customer serveice (SG) 65 6211 1111，據報有中文揀，唔肯定

渣打冇查詢過，唔知係點，呢檔因為冇打算幫襯

其他就係玩虛擬銀行或者呢間 ，但我仲未問佢CS

普京騎熊型好多

歡迎加入巴士撚
有半年無坐個狗鐵
月票撚

而家所知用離岸券商擺錢，CS int同IB據報話踢返香港人返香港，冇Debit Crad，IB據報錢係離岸，但買賣股票受香港監管

後嚟續領咗bno都冇開，有一個FT就算，之前望過似乎最穩陣係Monzo虛擬銀行 ，呢喥有師兄成功開咗

只係冇debut card同埋會叫你考慮下CSHK，你一定要開CS INT 都冇問題

你地識咩呀, 習帝騎虎呀, 騎上去仲落唔返黎

btw, 戥隻馬好辛苦

唔喇，始終銀行穩陣同方便，FT我唔怕佢有問題，老實香港一通都唔驚嘅話，正路抵受風險能力好高

師父騎最型

有懷疑過係咪ps

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

師父褲浪底永遠有熊

隻馬好壯，睇佢啲肌肉就知，揹住個二百幾嘅肥閪影個shot唔難嘅，又唔係要佢跑幾公里

講得出呢樣嘢，即係表示港共始終唔係“以香港人為本”治港。

呢種論調即係：唔係我哋管治方向有問題，係枝槍唔聽話亂來的意思

即係佢哋根本冇深切反省自己本身的錯誤。

幾型

攞全家人幾條命嚟賭

借比支鬼變爛賬？

另外有間咁嘅銀行兼外匯交易商

香港有office

香港office地址電話，但我唔知係咪offshore嘅

解決師入面個郭思好似幾正

callnowyeah

安全性亦唔知，如果有人有資料講解吓

屌，據講佢宜家係個微搏廢噏就有幾廿個，仲要唔駛出去衝，制得過啦

入支境即係支持暴政 咁唔差在支持埋黨鐵

香港賽馬頂磅133，肥恩有冇200

開工或要探親，有物業之類冇得避 如果要去到完全切割呢可能嘅，正如就算非支產嘢，類一有機會係有部件係支產，最少個紙盒包裝紙高達90%支產

只可以盡量唔用，香港建築物石屎類面嘅石料同英泥，大部份嚟自支境，完全唔掂到就算移民都唔肯定係咪百份百，有得揀自己負付到咪唔用

負擔

你吸啖氣都有粒粒子係嚟自維尼個屁股

之前外邊有post 講，dukascopy 係瑞士銀行嚟，嗰邊有存款保障，可以申請提款卡

催淚彈射入藥房：損失約一千元

鬼信佢
即係佢會將啲貨繼續賣
有山埃嘅藥會有人敢買？

英國軍情五處將會調查中國留學生

一早就要
啲留學生好多都係共諜

以經查咗，有10皮CHF保障，最低入金1000美元，係據報提款手續費好金，聲譽好，瑞士監管三間嘅其中一間，有興趣搞吓佢，另外佢有出加密幣

張提款卡每月要月費似乎

有冇人有跟開劉g kit fb?
睇佢評5仔好搞笑

唯有用住firstrade先，當儲錢
儲夠錢先開CS TD

Hi, here is something I thought you might find interesting: -

大貓

咁FT有補貼匯款手續費著數多少，如果唔經常提款既話

垃圾國家 死左人都可以咁 年中唔少人係鬼國被中共消失都無人知

講個笑話：中國邏輯

Opinion Hong Kong politics
Hong Kong is irreplaceable as the region’s financial centre
It is politically impossible for any other city to set up an independent judiciary
Jingzhou Tao

Since violent protests broke out in Hong Kong in June, with no sign of improvement in the tense situation, the international business community has been worrying about the future of the territory as one of the world’s top financial centres.

The question increasingly being asked is whether Hong Kong can remain a “fragrant harbour” (as its Chinese name translates in English) for major banks and multinational companies, or whether it will be abandoned.

全文

原來光頭瘤想走佬去紐西蘭，個邊唔屌佢

citi 免費匯過去夠10000usd又有得收翻25
當補貼下攞錢個時個洗費

〔屯門不明氣體懷疑由警方洩漏〕

我們團隊直接詢問消防員，有關催淚氣體由警察大興行動基地外洩，現正散播到屯門各地，遠至新墟、屯門碼頭均有街坊報告聞到催淚彈氣味。

我們在此聯署強烈譴責警方妄顧街坊安全，在民居附近測試催淚彈，並且要求警方立即交代事件詳情，向屯門居民道歉。

張可森Facebook：

感冒今日先好返，唔覺有味

香港都叫violent protest

智利，加泰，黎巴嫩，伊拉克: Am I a joke to you?

有Mac或Linux notebook嘅，自己有vps, 可以試試

[John Linux Only] DSVPN: A Dead Simple VPN

可以正面宣傳介紹我方的發展成就

又提改革開放
咁互聯網經濟 p2p失敗呢？

"我地而家同美國Vegetarian一樣
好少食肉架啦"

The EU has agreed to extend Brexit until 31 January 2020, according to a tweet from the European Council president.

Donald Tusk said the bloc would allow for a so-called "flextension" - meaning the UK could leave before the deadline if a deal was approved by Parliament.

It comes as MPs prepare to vote on proposals by Boris Johnson for an early general election on 12 December.

脫歐又有得拖 都算係好消息
中美貿戰又停火 又係好消息

永續脫歐

九巴公會屌差佬

咁快就有黑材料流出

有無人可以提高呢張相嘅解析度，望下謝犬電話有咩通知

突發 太子近狗屋出口蓋棺

切爾諾貝爾

長痛不如短痛，快手快腳搞掂咪算囉
割蓆都要拖泥帶水

越整越樣衰係咪埋左831 d屍係果度所以整到棺材咁

地圖炮

真攬炒

cls

睇吓出面啲post屯門好似連食水都出事

就算未cut水但未洗前所有水都唔好用 沖涼同飲水真係

沖涼唔知點搞

山埃水沖涼呢招都絕

又謀殺想換血

唯牙宗可以一戰

要揾返個攝記睇RAW檔先得 Facebook 壓縮得太勁

Tvb禁制令批左就唔打你咩

本來都唔信....

大亞灣日日都幫緊手啦...

申請禁制之前原來係任打唔犯法嘅咩

冇人搞, 冇破壞, 但黨鐵就日日升級
咁即係一係搞鬼, 一係俾鬼搞既姐

有人打佢咩

狗？

依家車軑都放埋你氣 咁串呀拿

Tvb 記者我諗最多都係用口屌
廠就更加唔洗講，有入無出，入去搞事等比人拉

佢係咪想同黑警割蓆，唔比黑警用催淚彈橡膠子彈打呀

定係怕比黑警話係黑記/查記者證唔識tvb 呢3隻英文字？

禁制令唔知
JR好似話一定係揾窮撚/平民做
因為要申請法援

唔關事
係要窮先玩得起法律遊戲
所以覆核王先揾plan b接手
一大原因破撚咗產

之前係佢申請，鐵頭仁等律師提供友情價法律服務

我唔係咁睇，既然係jr嘅，絕對可以用知名度搵一個nobody出嚟搞，再搵其他律師助攻，只係律界政界固步得太耐，非法政權都夠撚膽玩即批，點解仲同佢哋玩墨守成規?
我夠腳夠人氣嘅肯撚定叫撚曬啲無辜嘅行街市民，逐個入紙逐個慢慢同佢哋玩，睇吓公帑兩邊燒，燒到幾多!

有冇人睇今日文錦道?
羅博士好強

結果就係好似個大陸律師陳秋實講咁
點解只係叫大家出黎講一講佳佳單案既基本法律及原則上問題
全國40萬個律師, 冇一個敢走出黎講

好似沈旭暉有篇文話如果香港人每人出20k, 夾份400億可以玩主權基金都幾過隱

老美打trade war 打到破ATH
不如永續trade war
標普升到一萬點

夜期升災

師傅連續兩星期都睇跌

晚晚都十八區放煙花, D 野食唔洗要啦, 冷氣又唔會洗既
香港變福島咁, 人地就中幅射, 香港就過多幾年全部中山埃同不知名大陸TG成份劇毒

好似套戲咁，催淚之城

屯門

你估大亞灣冇輻射咩

聯交所權益披露顯示，平安好醫生（1833）遭股東Le An Xin (PTC) Limited以每股58.08元減持652萬股，套現3.79億元，持股由6.3%減至5.7%。根據年報，Le An Xin (PTC) Limited（樂安炘）作為受託人代僱員獎勵計劃項下的受益人持有樂錦煊有限公司（樂錦煊）股份。樂安炘由銳鍵有限公司（銳鍵）直接全資擁有，而秦戩及朱承波分別擁有銳鍵50.1%及49.9%股份權益。兩人為平安健康互聯網的董事。

炒高出貨

唉，算啦，廢事再講口已臭

我係唔係買錯左2010年的運程書，蘇民岸好似生活在平行時空。

鼠年2月先到出年都好難唔融洽過今年

冇講錯
社會融洽, 藍屍更藍, 黃絲連重慶大廈都we connect
龍門冰室做到停唔到手, 黃店爆買
會延到2021

正如cfu 永遠都岩, 只係凡人解讀方法出左問題

講到口臭+1...唉

非常值得大家認真睇一睇

何君堯博士學位已被褫奪！！

有冇可能connect 埋班fucking 佬

師父\|/

星期四晚唔知FED會唔會減1/4厘? 作為預防經濟衰退保險

唔加的話侵又喺Twitter 鬧爆佢

唔減先係

歷史話俾我地知一減之後會大肚瀉

但呢排師傅著曬燈

正路會減1/4厘機會高，預防性，之後未必減

有毒氣體無害

今日個天好藍。罕見

深圳嗰邊嘅廠執得七七八八，呢輪東莞嘅廠經常無故火燭燒晒

林鄭下星期見習總

係咩

尋晚刻意向屯門屋苑射TG

呢個真係不了

4獸&剿貓幫有人公司支境有廠，過完年搬去越南，佢長駐越南，行家話好多廠火燭

喺支境要摺間廠，賠錢兼被支共cap水，賣咗盤都唔夠，要貼錢，呢樣另類「執笠」大行其道，一早盡量將資產變賣，凈低唔多，放火結業

講完自己都打冷震, 當我冇講過

之前啲大爆炸是咪都係因為咁, 但佢地有齊消防系統所以直接炸

消防系統就係爆炸嘅地方

嗰啲就唔知,民營廣東省內嘅好多時係咁

何妖

我最後揀返HSBC,除咗香港卓越理財keep住戶口,以新加坡做離岸嘅話,嗰邊冇最低存款,同可以存十幾種貨幣,有兩張提款卡,坡紙同外幣,信用卡就要親身去申請

中國央行擬推數字貨幣 DCEP

原來睇吓先知, 1CHF 兌 1 HKD,都係7.88~7.90之間,咁用Duckscpocy張提款咭都係十蚊港幣以內月費,都制得過,係匯款就甘,由$20美金加到50, 唔知提款咭有冇限制提幾多,間嘢最大賣點係有10皮嘢CHF保障,有銀行牌照,係冇息,如果20萬港紙擺入去做離案,香港有office,都唔係唔可以考慮,好處係開戶容易,識炒匯嘅仲可以炒兩嘢

諗緊搞個擺少少錢入去,2-3000USD咁,未決定

又話有十幾萬 BNO, 呃9我

有英藉既師兄弟可以入去簽左佢，雖然唔知有無用，略盡綿力

加密幣係騙局,唔使懷疑,以去中心化嘅概念,支共就習狗及黨領導一切,完全係違反數字貨幣嘅初衷

就算係bitcoin一樣唔好諗,貨幣脫離國力根本係玩具,如果坐大,美帝絕對有能力將佢毀滅,量子電腦要幾多有幾多

中本聰喺bitcoin炒起咗之後已經失咗蹤,係咪日本政府嘅一個實驗未知,我估計有一半bitcoin喺日本政府手類面,只係冇放出嚟,或者係試圖衝擊美元霸權嘅實驗嚟唔定

signed

做乜一開市個升幅就縮鳩哂
應該無乜壞消息

早

尻估央行想用加密貨幣取代人仔紙鈔...班收埋好多現鈔既人士要快d攪攪佢，唔係會好似印度莫迪逼人以舊鈔換新鈔一樣下場

柒婆出嚟鳩up

何妖學位都冇埋

燈

咁就唔會,除非唔做外國生意,人哋以usd換冥幣紙幣計算,唔會以呢啲加密幣,冇外匯市場同利率,應該係另類印銀紙,掛鈎冥幣,順便等傻佬炒高放比佢哋,code唔公開,發行量唔知,加上支共控制,本質上係呃錢

同facebook朱閪百格隻加密幣一樣性質,上面我講嗰間瑞士網上銀行都有出自己加密幣,老實夾硬要揀我信佢都唔信facebook同支共嘅加密幣

擺明搞樣"貨幣"賺"鑄幣税",美金鑄幣税你交都要印出嚟,佢哋呢啲全無成本

可以菲律賓買學位

眞係日本人/團隊?

有傳佢係用英式英文?

可以好似羊受成咁

攞返個支那大學法律博士

我鳩估啫,最初只係programer之間嘅一個消閒娛樂,玩具嚟,第一次真正有意義嘅貨幣交易係有人去買隻熱狗之類,賣嗰個咁啱有玩開,於是買嗰個以4個bitcoin換佢隻熱狗食,好似係咁,華爾街見有水搵,收集夠咪之後做勢炒起佢,開始炒起之後,中本聰(個人定團隊唔知)失咗蹤,自此冇人再發現蹤跡

好似PIZZA呀

中本聰好似仲HOLD住好多

冇買賣過

除了菲律賓外，巴基斯坦都應該可以買學位……

呢單deal隨時係劇本嚟, 中本聰係咪一個人冇人知,正如古龍話齋,歐陽兄弟唔係兩兄弟,可以係一個人,再推算落去可以係組織

我估係一個TEAM來

咩人喺背後就DONT KNOW.......

之前出面有人話可以用transferwise 去，手續費冇咁甘，但個po 搵唔返

有人話係日本政府嘅一個衝擊美元霸權實驗, 連登裏面有個IT狗,喺17年接近最高18000美元放晒4X垃,以前挖嘅,冇乜成本,走去換咗層樓

最叻係佢

中本聰係唔係日本人都係個疑問

一開始應該好易掘

諗起有條友話丟咗個usb之類 有幾十個

有好多死幣嚟,就係呢種情況

係,中本聰睇上去似日本名,咁彭定康就可以係支鬼/台灣佬/香港人

可能係彭祖之後

李世民胡人都話自己老子後人啦

支那呢個時候攪扑清係咪為咗對抗美帝封鎖?

呃支鬼錢居多,加密幣家陣唔知有幾多種,冇人會用美金兌佢,最後係兌唔返美金,比啲冥幣你,入返支境銀行有外匯管制,易入難出

海南開賭一樣,以美金換籌碼去賭,贏咗係兌唔到美金,一日冥幣唔係自由兌換自由進出支境,搞乜都嘥鳩氣嘅

講起老子 本道德經係本奇書
主張 無為而無所不為

割羊毛了

事實上睇得到近幾年做廠極難做

正苦好多苛捐雜税

我會諗起小國寡民

希望香港可以係咁

呢個支共數字貨幣計劃,最大可能係沉船計劃一部份,支共散band就可以銷毀一切數據,全部歸0

支共喺冧檔之前,必定會銷毀所有金融數據,以逃避臨時政府追究貪污嘅錢

為左零成本印錢，發達大計，全民小康

食木糠就有份

Blockchain做VPN協議我覺得幾好,就係效率唔知有冇傳統Server/Client架構速度高,人人可以做server side或client, 如作為server以流量計錢,client就流量比錢,VPN供應商唔使固定租VPS

正式dq gphone , 睇黎呢個真係刁帝直接落嘅order

好事

我都覺得gphone被dq係好事我諗佢都咁諗

加快通過人權法

gphone參選就係為被dq
本身已經有plan a
我諗佢驚唔dq多d
呢d咪標淮和理非

DQ咗黃之鋒

期待已久

港共

人權法 熊熊哈

個主任終於肯落手認頭
共享大灣區榮耀

班傻鳩堅係豬兜唔係扮，好!

除左豬兜同刁帝點名, 我諗唔到其他原因

遲d去新加坡做幾日野，想順便開戶口,有無話要帶咩文件，有hk hsbc 戶口

搞埋英國條<<人權法>>,呢個DQ理由足夠,完全唔符合支英聯合聲明,擺明當你冇到,係歷史文件

政治任務，國家要你就要做

恭喜政府又踏出正確決定的一大步

護照,香港身份證,香港住址證明,限銀行statement或水電煤單,有你個名嘅,仲有開戶口理由

最好取消埋區選，一炮過俾美帝制裁
唔使逐個名咁入名單，成個政府一次過入埋慳返啲時間

四個月嚟，大量罪證破壞一國兩制，破壞法治，亦都有公民抗命，話無社會地位成日出嚟搞搞震嘅傻閪可以返大灣區啦！
香港係民主城市，想被人圈養做狗嘅麻煩死撚返去廣東省

gphone被DQ
恆指暴瀉過百點

\|/ 師傅早晨
一見到dq gphone 就沈判日不遠已

睇嚟成個港共都係卧底

美帝邊會養班咁嘅豬閪吖!
好明顯根本就係戇鳩嘅

只許州官移民 不許百姓偷渡

gphone

政府交出一條實實在在既罪證出黎俾美國郁佢，多謝。事實上Gphone 選唔選到無乜大不了，佢既貢獻更多來自「外交」

美帝加快亮劍
嗱嗱聲啦
九月九號等到而家了
頸都長

之前美國已經有2位參議員質疑，黃之鋒不能參選，已經質疑選舉公正性，今次Dq 再出現，只會加速參議院審議人權法……

仲懵撚過師父

政府又會咁肯配合gphone劇本
而家最唔開心係咪同區個建制派對手

照咁睇，蘇民鋒條數有嘢計啱咗，單嘢好撚快支共會跪低出真普選，或者閪婆俾人打靶，2020開始否極泰來

大撚膽!!!

同雷蛇一樣

崑崙銀行歡迎佢地

真係制裁無路入崑崙
標題神秘力量

新加坡嘅樓唔平，15000呎，會退2%折扣，呢個盤係freehold,但大部份leasehold仲係70年期

另外一樣有地租，係租值10%, 好撚高，之後出租要交利得稅

屌你屎忽我買英國樓好過

標題從來無令我哋弟子失望過，師傅

簡直荒謬

會唔會所有選舉主任都有名

英國好過啦！
最緊要隻癲鳩猻那那聲拆得掂脫埋鈎，英國個樓市就會再高高高

堂堂一個特首
向一個警察道歉
荒謬絕倫

後生一輩新加坡人，出過國嘅大多數唔like李家，根本皇族嚟，話新加坡好嘅人，以前我講過，眼光唔高得去邊，我離岸銀行戶口就冇辦法，HSBC開台灣一樣要有多次入台證同當地通訊地址，及理由

本嚟想開喺台灣嘅，早知幾年前去新北買間平平地嘅apartment 擺當渡假，申請三年多次入台證好過，咁一定開到台灣嘅戶口，交水電煤由當地銀行轉賬

條臭閪無實權咖!
梗係槍指揮黨啦！

其他紀律部隊陪唔陪係先
依加班仆街黑警同哂船唔敢爆大獲
但係拉埋其他人落水佢肯定人哋唔爆你大獲

你班黑警人工又過高人，嘢又要人哋幫佢做，人哋制唔制先，隨時比人制裁埋一份，到時就慘慘豬

沒有最膠，只有更膠

台灣都可以，不過真係幾麻撚煩，我啲台灣朋友都講過，個政府好撚多嘢限制，我明呀

出昆倫coin

其實港共真正目的係唔係想引美帝中共熱戰

有時啲友仔比人炒條氣唔順

都會delete曬電腦啲嘢

lee 點好似係師父終極目標，唔係恆指點樣8500，樓價低過沙士

壞左既鍾一日都會中兩鑊

去邊喥搵外國樓盤嘅說明書？ 一般旺角雅蘭中心或者中環文華東方酒店嘅宴會廳擺展銷多，google就有

或者一啲賣外國樓嘅aa公司都有，例如信德中心、旺角信和好多賣日本樓，馬拉樓之類嘅aa、google幫到你

另外問師父拎馬拉樓盤說明書都可以，佢做過唔少呢啲司儀推廣，隨時肥佬已開離岸戶口入哂美金，師父幫到你

#hongkong呢個tag真係輸緊
好多五毛

郵差點樣幫手止暴制亂，一路派信一路叫止暴制亂？

古有打更佬邊打更邊叫提防火燭，今有郵差邊派信邊叫止暴制亂

選舉主任選DQ黃之鋒全文：重提２０１６舊言論

全民大批鬥，鼓勵篤灰

非常好，就加速各國嘅人權法案通過，等美帝先成個選管會嘅AO全部入制裁list，以306制裁就啱哂

柒婆嘅on9可以去到咁，我入嚟政府做二級工人，屌你老母你叫我止暴制亂，係咪聘請合約有嘅？做啲乜撚嘢？同黑衣人開片？

師父係咪派左弟子混入政治高層，希望攬炒，令到股樓齊爆？

師父上次推介馬拉樓，結果馬拉就推翻東海岸高鐵，話太貴

婚姻註冊處幫人登記結婚註冊，見到新朗郎哥著黑色西裝，係咪會報警，話發現暴徒？

請緊二級工人

白卡aco 大派用場

唔知邊間aa信得過身邊無咩識人買外國樓
想研究下

Gphone一被dq
所羅門大哥即出聲
咁大個局，港共都奮不顧身標入去，CLS

因為個市根本係硬托，中資同大戶硬托唔能夠每日持續去做。

多多錢都唔夠燒。

根本plan好晒預你DQ，估唔到正苦咁順攤中個頭埋去

自作孽

我唔係買，係拎本manual去開離岸銀行戶口

所以我唔知邊個AA安全，正路要買去返當地搵AA好過，做多啲功課兼實地視察先得嘅

人權法基本上冇問題了

之後就係睇美帝人權法+馬格茨尼法一齊用的阻嚇力有幾大了

呢點開始關係到國與國之間實力較量：美帝落306制裁，支共就要用自身國力力保被制裁者生活。

你唔dq。gphone又咁唔好彩選到區議員，到時輪到gphone麻煩呀！

地區工作真係要落手落腳架，專心地區工作，咁花在外交的時間一定少佐。

lee 位師兄有諗頭，一於叫全體公務員一邊做野，一邊大叫「止暴制亂」，以示支持 popo

一路做一路叫 成功爭取全體公務員拎白卡

Hi

白卡當痿任症, 同POPO 睇齊

成個政府都係白卡佬

成個政府除左白痴之外都諗唔到咩更好形容詞
美國擺明請君入甕等你dq令佢更加出師有名
柒婆咁都要做

困佢响議會就係對付gphone最好既方法，班高官真係蠢過隻

驚佢用超級區議會入立法局，同埋選特首選委會嘅票唔知夠唔夠

應該多謝林鄭佢一直咁撚打得，香港人同美帝係爭取市民民意支持上省好多力氣

如果換成係曾俊華，唐唐呢d溫水煮蛙之王就麻煩好多。到時香港人俾佢哋賣佐都唔知，仲要高呼特區政府萬歲

好啦，phase 1清理戰場，整合民意基本上完成哂，接下來大家準備好中美phase2的金融戰未？

喂，師父話美爆，叫人換人仔

年年考第一喎

毅力非同少可

even入到立法會都係咁話，用建制困住佢好過等佢周圍飛

真係唔講得笑，connect全球對付支共，有邊個女政客可以咁把炮

透過 HKG 分享一則貼文：內地明年起實行《密碼法》，記唔到密碼國家幫到你！

呢個真係不得了，國家需要你的時候，直接開你個account就得

好似崇禎嗰啲咁
越勤力越死得快

真·共產黨

詛咒人地世世代代做中國人係幾咁惡毒

小小提示，由於離岸嘅虛擬銀行眾多，未來會越嚟越多，冇乜往績可以做預測，所以最好睇吓有冇銀行牌照，有冇監管機構有賠償保險，該銀行資金主要股東，網上評價等

隔山存錢做好功課，否則出事極難追討，最好分散三兩間，減低風險

2016年我屌左唔知幾撚多條女啦
你無撚啦啦質問我3年前屌過既一條女，仲問我仲同佢之間仲有冇關係，你都痴撚線

變相剝奪政治權利終身

【最新】李嘉誠基金會動用2億元支援飲食業，合資格中小型食肆可獲6萬元，料11月底前發放

波叔柒撚到

咁張建宗算唔算係漢文帝漢景帝，無為而治？

何君堯2日前: 我買包花生食住睇下你地點dq我

呢個比喻真係一流

全港最大嘅精神病院上線了，諗起都興奮

大巴大巴咁摑港共廢柴

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

李家的城 其他商家連小小錢都唔出

咁又唔好侮辱文景二帝 到今日中國幾千年無一個皇帝及得上佢2個

1蚊G
減價減到咁癲

但係得10分鐘，得3秒男可以幫襯

係影相，你就想 自從習狗鳩噏完，扑清搵食手法即刻上，連書都有，好快有扑清牛奶、扑清豬肉。。。。等

扑清girl真係有得扑

一定有好多類似千年蟲藥的騙局

即係唔駛還？

呢把刀可以破解區塊鏈 一野將佢劈撚爛 解密入面D資料

出隻貨幣叫扑con，1粒1q

何妖原來今朝一條撚樣喺屯門拉票

傻鳩先買屎為

前何博士咁叫佢仲串過叫佢何妖

一如所料，美帝要推起台灣，美帝企業已經聞風先動

支共已經short撚咗，連日本教授都禁錮，睇嚟要同全球講手

唔識日文

支共已經驚到無法形容，15歲都塔

殘體字！用支那收據機！又一間餐廳支持暴政！

為台灣升級做國家準備

冇啦 依家個科技咁樣 打兩打就收晒檔

支境唔知邊喥連教畜人工都拖

媽呀....好柒呀

究竟過年會點

救命....真係世界最大智障國

咁要去大巴大巴懲罰佢

前

活係平行世界既傻閪真係好多

瀏覽都拉

冇記錯7月係26X間摺咗，去到今日400間，陸續有嚟，香港銀行借錢比支境房企嘅，9成變壞賬撥備

西亞阿寶

大貓就預言定第4季仆硬街
想知閪亞同其他奶支銀行...
會唔會最後港資銀行被4大行接管呢

另類補血劍

閪亞奶到應

1. 娶台妹做老婆，依親移民，跟老婆歸化台灣，或有親戚喺嗰邊落腳，開公司用working visa搞過去，之後慢慢諗歸化
2. 600萬新台幣投資移民（160萬港幣咁上下），去台灣移民局睇類別要求
3. 專業人士，都係去台灣移民局睇
4. 政治庇護

基本上第一、二、三類沈門都適合

誠哥十月尾講，十一月就資助到人
到香港正苦派錢，都係算鳩數喇

如果唔係支共港共問題，google呢幾十億港幣投資會有機會落香港，二百六十億新台幣唔係細數目

圖書館有移民台灣嘅書，可以借嚟睇參考吓，之前我喺圖書館見過

諗住去台灣定居嘅要早啲，經之後多人去會提高條件，到時就麻煩，我唔係ceo問題，早就走佬過去

我去唔去重要性都唔高，始終年紀咁上下，又唔使諗細路，後生唔同，36歲去最好，唔使當兵，唔記得最近係咪改咗職業軍人制，自己查吓，之前一直係要服兵役

其實當吓兵好，可以教吓香港人

2013年已經諗住响將軍澳起data center啦，最後放棄，話商業考慮喎

全部入provision死都唔落bad debt

2 係for單人？ 全家得唔得
移民監有d麻煩

單人過咗去，之後用依親理由全家去哂，老豆老母老婆仔女直系嘅就得

11個月移民監大約，頭一年未入籍唔可以離開台灣超過30日，取得居留權之後冇限制

33~35已經得，頭一年只係拎到居留權，唔記得要等多一年、兩年定三年先正式入籍，正式入籍先有兵役服，女嘅唔使

移民咗入咗籍，正式返香港去入境署宣誓放棄支鬼籍，否則有乜事屈你係支鬼

移民台灣既話入境處唔當係外國國籍

其實上年開左，Google Cloud asia-east2

中華民國都係中國

係咪同支𠔏講好晒數先起架？啲資料會唔會送中

aws hk 起佐 region，我都唔會recommend client放去 hk region。香港region的data center 依家我都信唔過。

寧願佢哋放番喺新加坡region算。

總之唔好用香港的cloud region就最secure

一個都不能用

慶豐二年
D女咁劣，師父都唔屌啦

[告急]國際戰線要人！！！

我仲記得雜雜講句“供給側改革”，搞咩佢成日拋書包好似好醒咁

一個人？佢係唔係想做戲一陣有暴徒扑濕佢自己

樓王講過共享xx 等於騙局。中。
最近有間美國共享公司，叫wework，做「共享辦公室」。
業務係：公司買或者租辦公室，再租出去。

屌你老味，咁咪即係地產商，同新紅雞 樓4 根本無分別。

最初係威係勢，又傳上市又盛。
點知開始不斷蝕錢，最後上市唔成，仲裁員。

根本係個呃錢局。

師父連煙頭都執 就教曉我 好又一餐 唔好又一餐

惡俗維基係呀2次元果個

準備有老師護士律師屌了

台灣撕紙狗見一拉一仲罰錢趕出境

一間公司唔同部門共用野都嘈啦 共享一定fail

但樓寶好似就係有打算做呢行

去錯地方姐
正如香港勇奪迷你家私創意大獎
外國人心諗做乜，人地地方大洗鬼諗size

即係幫手劏間鋪嘅aa?

轉叫拆家

cfu 共享煙頭

屌你老母，港共發牌嘅虛擬銀行，冇一間係外資獨資嘅，我屌佢老母得撚閒幫襯佢，到時支共一柒銷毀金融數據，一夜變窮閪

香港民研：83%受訪者不贊成香港獨立

其實獨立唔係唯一選項
歸英，美台共管，歸美，獨立
已經有四個方案可以討論

其實唔係卓越理財同尚玉都可以申請離岸戶口，只係要科水

渣打個度加個攜程入去做乜鳩

獨立難d 要提高稅率同建軍

呢個階段，我絕對會投歸美一票

一見個list 無一間無中資份
即刻同虛擬銀行呢樣嘢say bye

virtual bank玩外國果d啦。香港唔使玩

順手可以走資

唔會比你外資獨資，仲有可能支鬼資金佔大股，屌你老味支共港共做生意就係咁，支共要保持控制企業

不過我一定唔會幫襯，佢都on9嘅

香港虛擬銀行開o既目的美其名係方便人唔使落銀行
實則都係方使支國人走資
而外國好多虛擬銀行申請都好方便
佢地何必仲要搵一間有中資o既比佢控制住資本

亦都係港燦自己唔爭氣，有冇任何一間土炮銀行或者IT公司係有好成熟既internet banking is技術？我當政府接受外國技術，例如paypal呢啲，人地屌唔屌你？所以咪變成全部都係大陸啲科網龍頭落黎開檔囉。

所以咪話支共on9囉，乜春都要控制人地咪唔喺你個場玩囉，你自己玩飽佢

呢類香港虛擬銀行死撚梗，後生或者到中年，有多少知識嘅，識用電腦嘅，肯定唔會幫襯，淨低係廢老，仲玩緊打簿，蝕撚死佢，我幾乎百份百肯定

睇支那寶、v柒pay只有廢老c9貪小便宜用，一係腥港人或者自由行，香港本土嘅冇乜見人用，廢撚事比佢偷資料或者hack電話

就算有都係會比而家呢個政府打壓
呢個唔使懷疑
支共最驚就係比你財政, 司法, 外交獨立
佢點都要攬住呢o的野
所以一日唔離開呢個體制做咩都冇用

改得真快手

前博士

共享辦公室，或者好聽啲叫soho office，其實就係劏office，4叔嘅雅蘭中心二期寫字樓有部份係做緊嘅，一個接待處，你入去講邊間公司佢會通知嗰個office嘅人出嚟接你入去，通常間得好細，夠3個人坐嘅office咁，開會有個共用議會廳，可以比你見客之類

我上次去搞bno嗰間就係租4叔嘅，所以要約時間上去，office裡面坐唔到咁多人，最多三個，佢兩條女加我已經滿，要留位影相簽名之類

我嗰到淨係夠放張枱 收我3000銀

咁貴？ 我全程影印影相加埋掛號空郵7嚿水，只係帶佢要嘅文件同簽名，再續我都廢事自己搞，自己冇影印機，又要跑去郵局或者dhl，比人賺好過，十年先一鑊

bno都要比錢搞

都係個句，想獨立都唔會講出口，係都暗裏進行啦，最好就英美共管

我話我公司租嗰間房 一個月3000
唔係搞BNO

錢我大撚把 但冇時間

唔使麻煩嘛，影相呢吓隨時影得唔啱佢標準又要搞過，冇彩色影印機，落街影都3~4蚊張，仲要寫呢寫路，幾百蚊就唔好嘥時間，比人賺，包冇問題

愛回家而家有條女好正咁

下期標題提供please

有團體在網上呼籲於10月31日萬聖節當晚舉辦集會及遊行，由銅鑼灣維多利亞公園遊行至中環一帶。警方表示，得悉事件，指有關未經批准集結會大大增加公共安全及公共秩序的風險，天后、銅鑼灣、灣仔、金鐘及中環一帶當晚可能出現大量堵塞道路事件，威脅公共秩序及破壞社會安寧，呼籲市民應盡量避免到有危險的地方。

警方表示，有需要時封閉部份道路，希望市民體諒及配合警方行動安排，並已提醒當區店舖加強留意，在有需要時提早關門，以配合警方行動，保障生命及財產安全。警方又指，任何團體如計劃舉辦任何活動，應盡早與警方聯絡及協商。

老蘭好多酒吧都同班狗有千絲萬縷o既關係
萬聖節係老蘭全年生意最好之一
如果一封路黨鐵早關站的話
酒吧肯定蝕到仆街

可能香港多公司要用掛
上次 Google Cloud Summit 係咁講幫到 HSBC 做得咁幾好...

係

早知我幫手搞

沈門BNO續證師

Btw竟然冇獅子行？

除左citibank,我唔會用

fat fat

dq gphone，港共陰公

屌你老味個名叫螞蟻銀行，真係講出嚟都衰過人，不如叫蝗蟲銀行喇

好

螞蟻搬家

明白了

可以既話樓王或者其他師兄弟修飾下，好隨意就寫出黎，感覺上唔係好工整

之前好似話澳洲人

已開定下一期

沈陣營第二百八十二期 - DQ Gphone ，港共陰公

已開，呢輪早瞓，下期先諗

大家斷估，不過最奇嘅係再搵唔到呢個人/組織嘅資訊，係完全消失於網絡之中，喺存在嘅時間冇留低任何線索，可以追查佢真身嘅

出面有人幫副署
$500位
填表另計

非法嘢都有人做 一旦幾十人跨行業申請人年紀差得遠，長期肯定會發覺，到時bam哂仲可能永久blacklist，就大撚鑊

講到co-work, 已經係4年前興起，由swire攪起，之後好多業主而家都跟。伸量行而家重開條team做co-work
利申

其實冇副署的話寫封信解釋番就得
無必要欺騙
咁做的話同支共班人一樣都係靠呃先過到關

周圍搵個識嘅人副簽真係咁難咩

師傅話2019年中國經濟好好

最煩係副簽 少少錢算啦

由4000蚊仲要審查到百二蚊改為資助旅行社之外你就知個狗官除左冇腦之外係睇市民唔起

根本變左支那優先，自咩由經濟市場

曾俊華年代派六千蚊同幾年後劏房波派四千蚊比
手法上已經落後好多
有咩理由仲用paper form同埋研究派錢system話要成年半
用番以前方法咪得
係要阻難人

唔關副簽事，都要自己搞，我搵以前公司經理副簽嘅

我仲係每個月去打簿，唔係老母既係自己既簿仔

Wework on9, 做 sub-leasing 做到連續三年net loss margin ~100%. 啫係每做一蚊生意股東就虧損一蚊.

大部份所謂共享經濟公司根本就係用科技嘅名義玩爛傳統行業.
Uber一鳩樣，做到8成美國市佔都仲係燒緊錢

除咗做大陸哩生意，都諗唔到香港有人幫襯佢，開得虛擬銀行，我不如幫襯外國嘅

柒婆隨時可以用緊急法嘅地方，而家叫做未有金融危機，出年6月之後邊個咁包，仲放錢去支鬼銀行，就算唔敢話限制資金流動，支鬼銀行玩嘢阻撚住提錢走，一樣死

虛擬銀行開支上應該冇實體o既開支咁大?
到時最多咪炒哂o的it仔
銀行成日都係咁
一炒人第一時間就係it部
thats why hk no it

就算買保險或基金，而家都係要搵離岸嘅，用支鬼銀行購買叫做玩自己

副簽要搵咩人? 我記得好麻煩，又要專業又要條友有bno?

有customer service，始終會有office，係冇舖頭，ATM可能靠實體銀行聯合，或者用7-11、OK作為提存cash嘅地點，收1~2蚊手續費

英聯邦 美帝 歐盟都得

唔關事，有效bno持有人，唔係學生就得

唔使專業都得
見過有人話自己係學生幫人簽副簽都成功
bc/bno最方便
因為就咁寫自己passport no. 加職業+工作地址

英聯邦passport就要影哂本passport

都唔明同一傳統銀行e banking有乜分別，曬撚氣。

最大分別都係開戶過程
傳統銀行開戶口點都要落分行填文件整signature
再加佢地會同客戶做due dillgence
而虛擬銀行就咁比自己資料就開得
相對上兒戲

陳肇始：受催淚煙污染的生果，用清水沖洗便可進食

你老味堂堂一個食物及衞生局局長咁都講得出口
成班高官真係食屎
夠膽你就食一個
食到我話你叻

時實係唔大分別，最多可能捆綁apple pay/android pay/v7pay/支那寶呢啲，其實而家都得

以便利店或者其他商舖做現金提存，可以行24小時運作，問題係店員唔係銀行職員，分辯假銀紙能力唔同，冇train過，分分分鐘大量假銀紙香港出現，由其冥幣

我諗緊孟晚舟嗰類人，咁多假護照，就係透過揸住本護照影張相或者video，易容加本假護照開個戶口我睇大把特工做緊

鎂保平安

你落銀行開戶都要帶正本啦
帶假passport一眼就睇得出
上網開戶隨時將張相有咁真整咁真
你點知係假

10億有找

終於得閒上黎鳩up兩句，真係兩句

如果大家明白大陸佬俾撚左幾多錢英國大學搵，你就會知道何前博士之所以變做前博士，背後操盤既就係英國政府。

林鄭冚家俾英國政府逐出國門指日可待

有毒氣體冇害

化名假護照化吓裝，對於毒犯、賣軍火之類嘅實在唔難

據知佢唔係英國籍，但佢老公同仔係

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

如果同傳聞一樣1998年做左黨員，就冇可能有英藉

可能為做特狗放棄咗，我記得英籍放棄咗一次仍然可以申請返嘅，何況佢老公係

不過最近有單係個英國妹走去參加ISIS，離開咗英國，佢跟嘅ISIS唔知死咗定點，想返英國被拒，開除國籍

大撚鑊，唔知侵哥會唔會嬲？條友要做哂奧黑鬼做過嘅嘢，證明佢勁過奧黑鬼

奧黑鬼冧咗拉登，佢冧個第二號嘅，係差個諾貝爾和平獎

HKAA BLOCK HKFP,,,

快嚟料截斷美帝與支共金融聯系

剛成功連任的加拿大總理 Justin Trudeau 的競選團隊呼籲他推行類似美國的《香港人權及民主法案》

英國幾時做野阿

突發 兩週示威後 黎巴嫩總理辭職

反觀香港

因為香港特首唔係民選出嚟，唔需要向市民交代

Chinese Investors Pile Into Gold As Economic Worries Surge

Chinese investors are piling into gold bullion in a big way as worries over China’s economy and political system surge.

Holdings of the metal at the communist state’s four bullion-backed exchange-traded funds reached a record-breaking 50 metric tons at the end of September, according to a new report from industry group World Gold Council. That’s metal is worth around $2.4 billion.

The total bullion held by those ETFs rose 3.5 tons compared to the previous month, meaning that investors piled $168 million of cash into the funds over the 30 days through September 30.

People familiar with the gold market will already know that the Chinese ETF total is dwarfed by the better known SPDR Gold Shares ETF (ticker: GLD), which alone holds 918 tons of the metal worth more than $44 billion.

However, the flood of cash going into the four Chinese funds this year is a telling signal about the deteriorating state of investor sentiment in China.

Chinese investors have plenty to worry about, says Gordon G. Chang, author of The Coming Collapse of China.

“The Chinese currency is at weak levels, and the economy is crumbling,” he says.

At the beginning of March, one dollar would fetch 6.7 Chinese Renminbi yuan, but recently you’d do far better with a greenback trading for 7.07 yuan. In other words, the yuan is worth less than it was a less than a year ago.

That weakness reflects a deteriorating economy. Chang says the country’s actual growth rate is likely to be far lower than the recent stated annualized growth of 6.0%. Even if you believe the government statistics, the figure still represents the slowest growth for the country since 1992.

Chang also says that the government is finding that debt-fueled public spending has a much-reduced ability to boost the country’s economy.

In simple terms, the Chinese economy is on the rocks, and there is little that can be done to fix the problem. Or at least, what can be done – such as reducing state control – won’t be considered by the communist party leaders.

As a result of the malaise, investors are seeking sanctuary in gold bullion.

“It’s a big vote of no confidence in the Renimbi [the country’s currency],” says Chang.

copy and paste

《如何在区块链上追踪比特币交易？》（为什么追踪很容易）

《中国正在使用区块链技术监视其公民？》

《监视进入区块链！》

林鄭應該攞唔番英籍啦. 佢唯一出路剩番成為大灣區人.
11月中左右, 我哋應該睇到傳說中的306制裁威力有幾犀利,
DQ gphone的蔡亮, 有機會中最勁等級的制裁, 連佢澳洲老公都燒到.

Queen's speech in parliament已經講佐會推英國版馬格茨尼人權法
God save our Queen

唔知真假，係嘅就小鳳姐

真係堅嘅 金融滅共已經開始

嗰啲幫支鬼去美國生仔，提供食住到生出嚟發財嘅在美支鬼，呢鑊執笠了

啲蝗蟲可以死返去生

北京無法遇上西雅圖

美帝終於做野

反觀台灣 開始倒退

韓陣營提新移民孕婦直納健保 網友罵爆「為中國大開後門」

考驗台灣人民智慧的時候

師父睇唔到，正在研究扑清G

整左出公海叫多啲人做文宣比支共啲五毛睇

想攞番錢，祝佢地好運

半年都唔洗就支那化左一大半

一早應該要!

港共仲大大聲同你講唔係向你效忠呀

成個國會為左利益死都唔脫歐
BJ又奶奶地共

搬唔到出國咪一下回血劍冇晒
前排海南某官....

雖然BTC係伏黎
但呢幾個會唔會吹得大左
習敗敗吹下扑青就乜都加「區塊鏈」上去....只覺得on9
同證明幾十年d民智同劣質反人類文化一乘不變

熱烈地彈琴

根本雙非兒衣樣野係全球人口過剩
仲要係垃圾國家人口爆炸既年代一定要block

唉....如果被造票造隻光頭出黎
或者台灣人弱智到選隻光頭奶共畜出黎
咁就真係唔過得去

跟住又去維權被滅口被滅門

睇左好多日本投資移民
殘體唔好屌
香港無咩講

其實真係算平
蝕極我諗一球已經夠

主要問題係日本真係唔係移民國家
實際只係揾方法痞

好鍾意呢個地方
知道唔可以打工所以搵其他方法
而呢個方法叫做易
入場平
但續應該難

日本唔係開放
但日本仔包裝呢個方法真係會令我想試

嚴格講BTC 唔叫伏
近呢幾年政府掌握左技術, 反而令到BTC 成為最強監控貨幣
可以留意係多左好多大公司搞一堆叫做 blockchain analysis
同埋各大呢類exchange 都立哂例要KYC同受法例監管
前排先有單有個人交易8粒BTC 就俾人上門拉人封鋪
呢個生態圈好奇怪, 一班人係IT Nerd 只會J Code 不問經濟世事
有一部份就已經俾政府個方滲透左, 同統戰一樣統左個班Developer
相信呢幾年政府就會開始鼓勵大家轉用呢類野, 或者呢類based 既自家幣

如果認真想避險用途, BTC 已經唔再係
又或者用佢地術語講
btc 係一個概念, 佢正身並冇指明現在呢刻bitcoin 就係btc
同期仲有十幾隻起到競爭緊, 目前階段講邊隻係乜乜乜仲尚早
用奧黑鬼一句總結, 呢類就係個人流動瑞士銀行, 你個人就係銀行主體

透先聽商台新聞，新華社發表評論指連登和Telegram 是今次反修例風波源頭，有必要加快網絡的立法，連登都不知能頂幾耐，資訊自由流通和法冶制度是香港基石……

Cls 無言論自由 香港唔駛做金融中心 直接封港啦

唔怪得支那坐定粒六
買通一個參議員就可以拖死條bill

邊位senate話否決？

差
蒙大拿州的共和黨戴恩斯（Steve Daines）
田納西州的共和黨亞歷山大（Lamar Alexander）
100個參議員96讚成 2人棄權不反對直過

兩個入面最難搞係蒙大拿果個 因為係農民州
所以明點解侵侵咁緊張農產品

沈陣營第二百八十二期 - DQ Gphone ，港共陰公